<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<infotext language="Russian" nowhitespace="false" translatedname="Русский">
  <!-- Dialog -->
  <Untangle>Распутать</Untangle>
  <eventtext.gettakeovermission.option.accept.answer.acceptcrew>«Спасибо! Подкрепление всегда приветствуется!»</eventtext.gettakeovermission.option.accept.answer.acceptcrew>
  <eventtext.gettakeovermission.option.accept.answer.acceptcrew.answer>«Удачи!»</eventtext.gettakeovermission.option.accept.answer.acceptcrew.answer>
  <eventtext.gettakeovermission.option.accept.answer.declinecrew>«В этом нет необходимости. Пожалуйста, прикажите своим солдатам остаться».</eventtext.gettakeovermission.option.accept.answer.declinecrew>
  <eventtext.gettakeovermission.option.accept.answer.declinecrew.answer>«Вы кажетесь весьма решительным... Хорошо, я прикажу им оставаться на месте. Удачи!»</eventtext.gettakeovermission.option.accept.answer.declinecrew.answer>
  <EventText.mine.terminal.interact>Дверь закрыта. На терминале написано: «Проход заблокирован. Чтобы получить доступ к операциям по добыче полезных ископаемых, необходимо заплотить гос. пошлину в размере 250 кредитов»</EventText.mine.terminal.interact>
  <EventText.mine.terminal.interact.pay.success>Успешная транзакция. Дверь открыта...</EventText.mine.terminal.interact.pay.success>
  <EventText.mine.terminal.interact.pay.failure>Транзакция не удалась. Недостаточно средств.</EventText.mine.terminal.interact.pay.failure>
  <EventText.mine.breakin>Вы проникли в шахту, не заплатив гос. пошлину. Власти были уведомлены о ваших действиях.</EventText.mine.breakin>
  <EventText.option.pay>Заплатить</EventText.option.pay>
  <entityname.mineterminal>Доступ к шахте</entityname.mineterminal>
  <EventText.jailbreak_husk.c1>«Хвала Хаску! Мы думали, что никогда отсюда не выберемся!»</EventText.jailbreak_husk.c1>
  <huskterroristannounce>Бездна поглотит неверующих!</huskterroristannounce>
  <huskterroristannounce>Тот, кто отвергает дар, должен утонуть!</huskterroristannounce>
  <huskterroristannounce>Погибни и возродись как Хаск!</huskterroristannounce>
  <EventText.missionevent_beaconhusk.quest>«Это судно ваше, верно? Мы потеряли связь с близлежащей глубоководной лабораторией. Исследовательская группа должна была присылать нам еженедельный подробный отчёт, но теперь они не отвечают на наши сообщения. Попробуйте восстановить связь, и церковь вознаградит вас соответствующим образом».</EventText.missionevent_beaconhusk.quest>
  <EventText.beaconhusk.transducerbroken>Нет сигнала... Может, проверить антенну?</EventText.beaconhusk.transducerbroken>
  <EventText.beaconhusk.poweronline>Электричество снова в сети. Конструкция гремит и грохочет, механизмы оживают.</EventText.beaconhusk.poweronline>
  <EventText.beaconhusk.savedresearcher>Исследователь выкашливает пугающее количество жидкости, прежде чем перевести дыхание.\n«Слава Хаску, ты пришёл! Кажется, ты не из церкви...»</EventText.beaconhusk.savedresearcher>
  <EventText.beaconhusk.whathappened>«Вы были на грани смерти, что здесь произошло?»</EventText.beaconhusk.whathappened>
  <EventText.beaconhusk.taintedgenes>«Мы использовали гены. Обычно церковь напрямую обеспечивает нас свежими запасами, но недавно нам пришлось рассчитывать на доставку со стороннего корабля. Эти неверные, должно быть, подделали продукт, пытаясь получить прибыль, перепродавая остатки».</EventText.beaconhusk.taintedgenes>
  <EventText.beaconhusk.whynotransform>«Но почему паразит не взял верх?»</EventText.beaconhusk.whynotransform>
  <EventText.beaconhusk.explanation>«Мы поместили симбионта в стазис, распылив хлор через вентиляционную систему, и отключили весь контур. Это стандартная процедура безопасности на случай вспышки... Мы пытались подать сигнал в церковь, но никто не пришёл, пока не пришли вы».</EventText.beaconhusk.explanation>
  <EventText.beaconhusk.sabotaged>«Ваш сигнал связи от антенны был разорван».</EventText.beaconhusk.sabotaged>
  <EventText.beaconhusk.reward>«Ублюдки, должно быть, это саботаж! Я пошлю в церковь полный отчет... И благословлю ваше путешествие».</EventText.beaconhusk.reward>
  <EventText.hiddenandclowngerous.thisistheplace>Это то самое место. Клоун может быть где угодно. Не забудьте посигналить.</EventText.hiddenandclowngerous.thisistheplace>
  <EventText.hiddenandclowngerous.psstoverhere>Внезапно вы слышите приглушённый голос, зовущий вас. «Псс! Сюда!»</EventText.hiddenandclowngerous.psstoverhere>
  <EventText.hiddenandclowngerous.trashfound>Когда вы приближаетесь, из-под мусора появляется оранжевый парик. «Слава хонк-матери! Тебя прислала моя труппа?»</EventText.hiddenandclowngerous.trashfound>
  <EventText.hiddenandclowngerous.whyintrash>«Что ты вообще тут делаешь?»</EventText.hiddenandclowngerous.whyintrash>
  <EventText.hiddenandclowngerous.hidingobivously>«Прячусь, разумеется. Сначала я думал, что если отпустить несколько шуток, это поднимет настроение, ну, знаешь, и заставит этих мутных парней перейти на более глупую сторону жизни. Но как только я пробрался на аванпост, моё прикрытие было раскрыто! Ты можешь в это поверить?»</EventText.hiddenandclowngerous.hidingobivously>
  <EventText.hiddenandclowngerous.whatdidyouexpect>«А ты чего ожидал?»</EventText.hiddenandclowngerous.whatdidyouexpect>
  <EventText.hiddenandclowngerous.unbelievable>«Сама идея существования клоунов мне изначально кажется невероятной».</EventText.hiddenandclowngerous.unbelievable>
  <EventText.hiddenandclowngerous.studiedhusks>Клоун ворчит. «Я потратил недели, оттачивая искусство уловок, чтобы влиться в культ, и даже прочитал все их хрюкающие молитвы, чаши, вино и всё такое...»</EventText.hiddenandclowngerous.studiedhusks>
  <EventText.hiddenandclowngerous.timetoleave>«Время покинуть эту шаражкину контору».</EventText.hiddenandclowngerous.timetoleave>
  <EventText.hiddenandclowngerous.pullnose>«Мне вытащить тебя за нос?»</EventText.hiddenandclowngerous.pullnose>
  <EventText.hiddenandclowngerous.cantgetout>«Ни за что, если меня увидят, они напялят на меня свои костюмы и привяжут к анатомическому столу! Нельзя вскрывать клоуна, это как анекдот объяснять, это не смешно!»</EventText.hiddenandclowngerous.cantgetout>
  <EventText.hiddenandclowngerous.gotosecurity>«Оставайся тут, я разберусь с охраной».</EventText.hiddenandclowngerous.gotosecurity>
  <EventText.hiddenandclowngerous.timetonegociate>«Отлично! У меня как раз есть пара шуток, чтобы начать разговор. Итак, сектант, клоун и сепаратист заходят в бар...» Вы закрываете крышку. Время для переговоров.</EventText.hiddenandclowngerous.timetonegociate>
  <EventText.hiddenandclowngerous.sternsecurity>«Этот особенно суровый сектант похож на начальника службы безопасности».</EventText.hiddenandclowngerous.sternsecurity>
  <EventText.hiddenandclowngerous.heardanysqueaks>«Итак... слышали ли вы в последнее время какие-нибудь скрипучие звуки?»</EventText.hiddenandclowngerous.heardanysqueaks>
  <EventText.hiddenandclowngerous.lookingforclown>Сектант вздыхает. «А... так вы уже слышали о нашем нежеланном госте. Мы хотели выгнать этого нарушителя, но плут ускользнул от нас».</EventText.hiddenandclowngerous.lookingforclown>
  <EventText.hiddenandclowngerous.nofanofclowns>«Вы не большой фанат клоунов, да?»</EventText.hiddenandclowngerous.nofanofclowns>
  <EventText.hiddenandclowngerous.clownsnottolerated>«В этом святилище не должно быть никаких нарушений. Ксенонаука — это не какой-то пустяк. Она требует отточенного ума, сосредоточенного на самой благородной цели — улучшении человечества. Никто не вправе насмехаться над нашими заповедями».</EventText.hiddenandclowngerous.clownsnottolerated>
  <EventText.hiddenandclowngerous.allowclowntoleave>«Хорошо, если я смогу убедить клоуна покинуть станцию ​​навсегда, вы позволите ему уйти?»</EventText.hiddenandclowngerous.allowclowntoleave>
  <EventText.hiddenandclowngerous.fineclowncanleave>«Пойдёт. Мы просто желаем душевного спокойствия. Избавьте нас от этого беспокойства, и мы закроем глаза на ситуацию».</EventText.hiddenandclowngerous.fineclowncanleave>
  <EventText.hiddenandclowngerous.didtheylikejoke>«Ну как? Им понравилась моя шутка?»</EventText.hiddenandclowngerous.didtheylikejoke>
  <EventText.hiddenandclowngerous.youcango>«Они готовы тебя отпустить»</EventText.hiddenandclowngerous.youcango>
  <EventText.hiddenandclowngerous.clownleavestrash>«Свежий воздух, наконец-то!» Клоун неуклюже вылезает из мусорного бака, как человекообразная сосиска.</EventText.hiddenandclowngerous.clownleavestrash>
  <EventText.hiddenandclowngerous.smellyclown>Нерадивый внедренец источает отвратительный запах после нескольких дней, проведённых в укрытии. «Пожалуйста, только не говори ничего моей труппе, я не хочу стать посмешищем!»</EventText.hiddenandclowngerous.smellyclown>
  <EventText.hiddenandclowngerous.joinmycrew>«А как насчёт того, чтобы присоединиться к моей команде?»</EventText.hiddenandclowngerous.joinmycrew>
  <EventText.hiddenandclowngerous.joinsthecrew>«Отлично! Я, возможно, не самый лучший шутник, но я умею обращаться с подводной лодкой».</EventText.hiddenandclowngerous.joinsthecrew>
  <EventText.hiddenandclowngerous.laughatyourself>«Тебе стоило бы научиться самоиронии. Это весьма в духе клоунов».</EventText.hiddenandclowngerous.laughatyourself>
  <EventText.hiddenandclowngerous.clowngrateful>«Ты прав. В этом нет ничего постыдного. Я позову своих друзей и буду ждать шаттл, который отвезёт меня обратно». Клоун кланяется и щипает свой большой красный нос в знак благодарности.</EventText.hiddenandclowngerous.clowngrateful>
  <EventText.hiddenandclowngerous.seennoclown>«Ну... Не то чтобы я видел здесь клоунов, нет, сэр».</EventText.hiddenandclowngerous.seennoclown>
  <EventText.hiddenandclowngerous.dontbotherme>«Тогда не мешай мне!». Им не нужно знать о клоуне, а вам стоит придумать другой способ.</EventText.hiddenandclowngerous.dontbotherme>
  <EventText.hiddenandclowngerous.nonegociation>«Ну не-е-ет. Я не веду разговоров с террористами».</EventText.hiddenandclowngerous.nonegociation>
  <EventText.hiddenandclowngerous.escapeplan>«Это место нагоняет на меня страх». Клоун делает на мгновение паузу и формулирует план. «Как насчёт того, чтобы устроить последний розыгрыш, отвлечь их, пока я буду убегать?»</EventText.hiddenandclowngerous.escapeplan>
  <EventText.hiddenandclowngerous.whatprank>«Что у тебя на уме?»</EventText.hiddenandclowngerous.whatprank>
  <EventText.hiddenandclowngerous.givesgrenade>«Вот, я приготовил эту хлопушку для вечеринки». Он протягивает вам... гранату? «Положи её в шкаф, а когда будешь готов, посигналь. Это будет просто атас, поверь мне!»</EventText.hiddenandclowngerous.givesgrenade>
  <EventText.hiddenandclowngerous.honkit>Сейчас самое время! Жми на гудок!</EventText.hiddenandclowngerous.honkit>
  <EventText.hiddenandclowngerous.pathoftrickster>Вы находите клоуна, трясущегося от возбуждения. «Это был розыгрыш на уровне J! К черту формальности, возьми меня на экскурсию по луне, у меня много идей, которые можно разыграть!»</EventText.hiddenandclowngerous.pathoftrickster>
  <EventText.hiddenandclowngerous.clowncanjoin>«Конечно, только не взрывай подлодку».</EventText.hiddenandclowngerous.clowncanjoin>
  <EventText.hiddenandclowngerous.snitchonclown>«Я знаю, где прячется еретик»</EventText.hiddenandclowngerous.snitchonclown>
  <EventText.hiddenandclowngerous.luretheclown>«Церковь будет очень признательна за ваше сотрудничество. Выманите неверующего, а мы позаботимся обо всём остальном».</EventText.hiddenandclowngerous.luretheclown>
  <EventText.hiddenandclowngerous.lietoclown>«Им это понравилось. Теперь вы можете уйти».</EventText.hiddenandclowngerous.lietoclown>
  <EventText.hiddenandclowngerous.clownarrested>Вы слышите по радио начальника службы безопасности: «Церковь благодарит вас за помощь. Пусть приливы донесут вас к вашей цели». Вы не очень гордитесь тем, что сделали, но тем не менее принимаете награду.</EventText.hiddenandclowngerous.clownarrested>
  <EventText.missionevent_hiddenandclowngerous.worriedclown>Вы замечаете подозрительно грустного клоуна. Несмотря на его яркую внешность, он, кажется, чем-то обеспокоен.</EventText.missionevent_hiddenandclowngerous.worriedclown>
  <EventText.missionevent_hiddenandclowngerous.steppedonrake>«Что случилось? Наступил на грабли?»</EventText.missionevent_hiddenandclowngerous.steppedonrake>
  <EventText.missionevent_hiddenandclowngerous.helpclowns>«Хотите верьте, хотите нет, но мне сейчас не до смеха. Мне бы пригодилась помощь такой команды, как ваша».</EventText.missionevent_hiddenandclowngerous.helpclowns>
  <EventText.missionevent_hiddenandclowngerous.twodaysago>«Два дня назад один из членов нашей труппы подумал, что было бы неплохо сесть на шаттл до ближайшей церкви, и с тех пор мы о нём ничего не слышали. Наш друг считал, что он сможет проникнуть в церковь и выдать себя за адепта...Естественно, я подумал, что это шутка!»</EventText.missionevent_hiddenandclowngerous.twodaysago>
  <EventText.missionevent_hiddenandclowngerous.huskdontlaugh>«Хаски не умеют говорить, и уж тем более смеяться».</EventText.missionevent_hiddenandclowngerous.huskdontlaugh>
  <EventText.missionevent_hiddenandclowngerous.blasphemy>«Для нас это развлечение и игра, но для этих людей само понятие юмора сродни кощунству!»</EventText.missionevent_hiddenandclowngerous.blasphemy>
  <EventText.missionevent_hiddenandclowngerous.clownspies>«Вот уж не знал, что у хонк-матери есть шпионская сеть».</EventText.missionevent_hiddenandclowngerous.clownspies>
  <EventText.missionevent_hiddenandclowngerous.avoidchurches>«Я думал, вы избегаете посещения церквей».</EventText.missionevent_hiddenandclowngerous.avoidchurches>
  <EventText.missionevent_hiddenandclowngerous.takethebikehorn>«Мы переезжаем с одной станции на другую, поднимая боевой дух, в этом и заключается миссия нашей дезорганизации. В любом случае, возьмите с собой этот велосипедный гудок и отправляйтесь по этим координатам. Когда окажетесь там, посигнальте. Клоуны всегда откликаются на зов, так вы сможете найти нашего друга».</EventText.missionevent_hiddenandclowngerous.takethebikehorn>
  <EventText.missionevent_hiddenandclowngerous.acceptmission>«Я посмотрю, что смогу сделать».</EventText.missionevent_hiddenandclowngerous.acceptmission>
  <EventText.missionevent_hiddenandclowngerous.refusemission>Не будем вмешиваться в дела клоунов.</EventText.missionevent_hiddenandclowngerous.refusemission>
  <eventtext.missionevent_huskcultinterception.churchmakesmeds>«Думаю, вы знакомы с этими жуткими культистами Хаска? Они не просто религиозные фанатики, церковь производит большую часть медикаментов и биотехнологий здесь, на Европе».</eventtext.missionevent_huskcultinterception.churchmakesmeds>
  <EventText.missionevent_huskcultinterception.dependentonmeds>«До тех пор, пока мы не сможем сами производить свои собственные медикаменты в больших масштабах, мы зависим от их поставок, собственно, как и Коалиция...»</EventText.missionevent_huskcultinterception.dependentonmeds>
  <EventText.missionevent_huskcultinterception.takedowntransport>«Есть план: захватить церковный транспортный корабль, направляющийся к форпосту Коалиции. Это позволит нам остаться в тени и одновременно нанести удар по Коалиции».</EventText.missionevent_huskcultinterception.takedowntransport>
  <EventText.missionevent_huskcultinterception.Whataboutit>«Я это уже знал, но что с того?»</EventText.missionevent_huskcultinterception.Whataboutit>
  <EventText.missionevent_huskcultinterception.Whatnow>«И?»</EventText.missionevent_huskcultinterception.Whatnow>
  <EventText.missionevent_huskcultinterception.Consideritdone>«Считай, что дело в шляпе».</EventText.missionevent_huskcultinterception.Consideritdone>
  <EventText.missionevent_huskcultinterception.Notapirate>«Мы не занимаемся пиратством».</EventText.missionevent_huskcultinterception.Notapirate>
  <EventText.missionevent_assassinatehuskresearcher.majorproblem>Представитель Коалиции машет вам рукой. «Вот вы где. Я получил отчет... У нас серьёзная проблема».</EventText.missionevent_assassinatehuskresearcher.majorproblem>
  <EventText.missionevent_assassinatehuskresearcher.huskpathogen>«Эти церковные фанатики находятся на грани научного прорыва: нового патогена, непохожего ни на что, что мы видели раньше. Мы думаем, что они работают над тем, как распространить вирус в больших масштабах».</EventText.missionevent_assassinatehuskresearcher.huskpathogen>
  <EventText.missionevent_assassinatehuskresearcher.missionbrief>«Мы должны положить конец этому исследовательскому проекту. Их главный учёный должен быть устранён. Но мы не можем действовать самостоятельно, отправка одного из наших агентов вызовет не только ответные действия церкви, но и поддержку сепаратистов. Нам нужна внештатная команда для этого... и вы как раз здесь».</EventText.missionevent_assassinatehuskresearcher.missionbrief>
  <EventText.missionevent_assassinatehuskresearcher.whatkindofproblem>«Так в чём, собственно, проблема?»</EventText.missionevent_assassinatehuskresearcher.whatkindofproblem>
  <EventText.missionevent_assassinatehuskresearcher.soundsbad>Звучит не очень...</EventText.missionevent_assassinatehuskresearcher.soundsbad>
  <EventText.missionevent_assassinatehuskresearcher.Iwilldoit>«Я сделаю это».</EventText.missionevent_assassinatehuskresearcher.Iwilldoit>
  <EventText.missionevent_assassinatehuskresearcher.Noway>«Никак нет. Это слишком большой риск».</EventText.missionevent_assassinatehuskresearcher.Noway>
  <eventtext.missionevent_escorthuskterrorist.c1>«Некоторые из местных жителей ищут безопасный путь до ближайшей станции. Сопроводите их туда в целости, и вам заплатят».</eventtext.missionevent_escorthuskterrorist.c1>
  <EventText.missionevent_jailbreak_husk.c1>Дьякон, кажется, обеспокоен. «Вы знаете, что Евангелие церкви может быть слишком... просветляющим для некоторых.\nТе, кто распространяет благую весть, никогда не защищены от предвзятости и подозрений».</EventText.missionevent_jailbreak_husk.c1>
  <EventText.missionevent_jailbreak_husk.o1.c1>«Несколько прозелитов несправедливо удерживаются на ближайшем аванпосте. Освободите их от челюстей нетерпимости, и церковь вознаградит вас».</EventText.missionevent_jailbreak_husk.o1.c1>
  <eventtext.missionevent_huskmedicalcargo.c1>«На соседнем форпосте вспыхнула эпидемия.\nДоставьте медикаменты и распространите доброе слово церкви».</eventtext.missionevent_huskmedicalcargo.c1>
  <eventtext.missionevent_huskeggsmuggling.c1>«Нам нужно распространять веру, но неверующие настороженно относятся к нашим дарам.\nДоставьте эти товары нашим скрывающимся братьям-прозелитам».</eventtext.missionevent_huskeggsmuggling.c1>
  <eventtext.missionevent_escorthuskvip.c1>«Кардинал ищет транспорт до ближайшей исследовательской лаборатории»</eventtext.missionevent_escorthuskvip.c1>
  <eventtext.missionevent_slimecollection.c1>«Я слышал, что церковь Хаска разрабатывает новую вакцину.\nОни заплатят хорошие деньги за свежие образцы слизистых бактерий».</eventtext.missionevent_slimecollection.c1>
  <eventtext.openblockade.pathunlocked>Вы тянете рычаг и слышите грохот ворот: проход открыт.</eventtext.openblockade.pathunlocked>
  <eventtext.blockadealarm.breakin>«Тревога: нарушители пытаются открыть ворота!»</eventtext.blockadealarm.breakin>
  <eventtext.openblockade.blockade>Вы достигли блокпоста. Чтобы продолжить, необходимо открыть проход в следующую природную область.</eventtext.openblockade.blockade>
  <eventtext.openblockade.gotolever>Доберитесь до пункта управления, чтобы снять блокаду.</eventtext.openblockade.gotolever>
  <eventtext.missionevent_killmonster_regional.c1>«Я уже сообщал о задании. Некая фауна, не типичная для этого региона, доставляет нам огромные неприятности. Я отправил все данные в вашу бортовую навигационную систему, если вам интересно».</eventtext.missionevent_killmonster_regional.c1>
  <eventtext.missionevent_piratemission1.c1>«Мы получили несколько сообщений о пиратском судне, создающем проблемы. Необходимо, чтобы вы избавились от него любым способом».</eventtext.missionevent_piratemission1.c1>
  <eventtext.missionevent_piratemission2.c1>«Мы получили несколько сообщений о пиратском судне, транслирующем музыку в глубины и привлекающем больше монстров к нашим станциям. Необходимо, чтобы вы избавились от него как можно скорее».</eventtext.missionevent_piratemission2.c1>
  <eventtext.missionevent_piratemission3.c1>«Недавно мы потеряли контакт с несколькими нашими судами. Мы полагаем, что они были атакованы странным судном, которое, по сообщениям, скрывается в этих краях. Нам нужно, чтобы вы избавились от него, чтобы предотвратить дальнейшие потери».</eventtext.missionevent_piratemission3.c1>
  <eventtext.troubledengine.monitor>Монитор состояния предупреждает о медленном выходе двигателя из строя. Нужно поручить механику осмотреть его.</eventtext.troubledengine.monitor>
  <eventtext.troubledengine.engine>Двигатель перестал работать. Нужно быстро его починить.</eventtext.troubledengine.engine>
  <eventtext.troubledengine.engine.success>Вы снова запустили двигатель!</eventtext.troubledengine.engine.success>
  <eventtext.troubledengine.engine.failure>Двигатель не запустился. Попробовать еще раз?</eventtext.troubledengine.engine.failure>
  <eventtext.troubledengine.engine.smack.failure>Что-то отвалилось. Ничего особенного... Нужно немного времени, и он, вероятно, снова заработает.</eventtext.troubledengine.engine.smack.failure>
  <eventtext.option.useitem.wrench>Использовать гаечный ключ</eventtext.option.useitem.wrench>
  <eventtext.option.smack>Ударить!</eventtext.option.smack>
  <eventtext.option.releasepressure>Сбросить давление</eventtext.option.releasepressure>
  <eventtext.option.dontbother>Пусть кто-нибудь другой займётся этим...</eventtext.option.dontbother>
  <eventtext.reactormalfunction.monitor>Монитор состояния сигнализирует о неисправности реактора. Инженеру, вероятно, стоит взглянуть.</eventtext.reactormalfunction.monitor>
  <eventtext.reactormalfunction.reactor>Реактор неисправен и накапливает температуру. Это серьёзная проблема, и с ней нужно немедленно разобраться!</eventtext.reactormalfunction.reactor>
  <eventtext.reactormalfunction.reactor.success>Вы решили проблему, и реактор возвращается к нормальным значениям!</eventtext.reactormalfunction.reactor.success>
  <eventtext.reactormalfunction.reactor.failure>Вам не удалось сбросить температуру. Попробовать ещё раз?</eventtext.reactormalfunction.reactor.failure>
  <eventtext.reactormalfunction.reactor.smack.failure>Что-то отвалилось. Будем надеяться, что ничего важного...</eventtext.reactormalfunction.reactor.smack.failure>
  <eventtext.reactormalfunction.backtonormal>Вы слышите нарастающее движение механических деталей. Видимо проблема каким-то образом разрешилась сама собой. У машины есть свой собственный дух...</eventtext.reactormalfunction.backtonormal>
  <eventtext.bartender.buy.coalitionbeer>Коалиция Премиум (10 кредитов)</eventtext.bartender.buy.coalitionbeer>
  <eventtext.bartender.buy.separatistbeer>Сила Юпитера (10 кредитов)</eventtext.bartender.buy.separatistbeer>
  <eventtext.bartender.buy.huskbeer>Жидкое Вознесение (59 кредитов)</eventtext.bartender.buy.huskbeer>
  <eventtext.bartender.buy.clownbeer>Цирковый сок (38 кредитов)</eventtext.bartender.buy.clownbeer>
  <eventtext.bartender.buy.whiskey>Виски (125 кредитов)</eventtext.bartender.buy.whiskey>
  <eventtext.bartender.buy.coalitionbeer.success.nodrunk>«Довольно популярный выбор».</eventtext.bartender.buy.coalitionbeer.success.nodrunk>
  <eventtext.bartender.buy.separatistbeer.success.nodrunk>«Ах да, аутсайдер».</eventtext.bartender.buy.separatistbeer.success.nodrunk>
  <eventtext.bartender.buy.huskbeer.success.nodrunk>«Интересный выбор. Но тебе стоит быть осторожнее с этой штукой... Ходят слухи, что в ней могут содержаться паразиты».</eventtext.bartender.buy.huskbeer.success.nodrunk>
  <eventtext.bartender.buy.clownbeer.success.nodrunk>«Ты из этих, да? Вот, пожалуйста».</eventtext.bartender.buy.clownbeer.success.nodrunk>
  <eventtext.bartender.buy.whiskey.success.nodrunk>«Рекомендовано врачами по всей Европе».</eventtext.bartender.buy.whiskey.success.nodrunk>
  <eventtext.bartender.outofstock>«Извините, у нас больше ничего не осталось».</eventtext.bartender.outofstock>
  <eventtext.shop.engineer.co.attack>«Сегодня вы заплатите. Да здравствует революция!»</eventtext.shop.engineer.co.attack>
  <eventtext.manualtakeover.call.nostation>Судя по трекеру, вы даже не на аванпосте! Не тратьте наше время впустую!</eventtext.manualtakeover.call.nostation>
  <eventtext.manualtakeover.call.church>Вы находитесь на территории церкви Хаска. Мы не намерены вмешиваться в их работу. В разрешении отказано!</eventtext.manualtakeover.call.church>
  <eventtext.manualtakeover.call.bandits>Вы находитесь на пиратском аванпосте. Нас не интересует этот объект. Делайте что угодно, мы не будем претендовать на аванпост!</eventtext.manualtakeover.call.bandits>
  <eventtext.manualtakeover.call.coalition>Вы вызываете Коалицию на частоте военных...</eventtext.manualtakeover.call.coalition>
  <eventtext.manualtakeover.call.separatists>Вы вызываете сепаратистов на частоте военных...</eventtext.manualtakeover.call.separatists>
  <eventtext.manualtakeover.call.playerresponse>Мы хотели бы взять на себя управление аванпостом вместо вас...</eventtext.manualtakeover.call.playerresponse>
  <eventtext.manualtakeover.call.permissiongranted>«Понял. Можете продолжать, но учтите, что мы не сможем вам заплатить и не сможем впринципе в этом помочь, но вы можете оставить себе любое оборудование, которое найдёте! Так что удачи вам и вашей команде!»</eventtext.manualtakeover.call.permissiongranted>
  <eventtext.manualtakeover.call.friendlystation>«Похоже, вы пристыковались к дружественной станции. Приём».</eventtext.manualtakeover.call.friendlystation>
  <eventtext.manualtakeover.call.radiobroke>Рация сломалась!\n\nВам следует получить новую у офицера в лагере, военной базе, крепости, колонии или аванпосте.</eventtext.manualtakeover.call.radiobroke>
  <eventtext.takeover.success>Вы слышите, как кто-то настраивается на вашу частоту: «Довольно! Мы сдаёмся! Аванпост ваш... Только, пожалуйста, прекратите кровопролитие!»</eventtext.takeover.success>
  <eventtext.takeover.success.info>Покиньте станцию, чтобы получить награду.</eventtext.takeover.success.info>
  <eventtext.takeover.success.reward>Вам звонит сержант: «Молодец! Теперь аванпост под вашим командованием! Мы доставили небольшой подарок на вашу подлодку. Сходите и взгляните!»</eventtext.takeover.success.reward>
  <eventtext.takeover.success.reward.check>Вы замечаете ящик. Открыв его, вы находите военную рацию ​​с запиской:\n«Используйте её, чтобы связаться с нашей военной радиостанцией и сообщить нам о любых других захватах!»</eventtext.takeover.success.reward.check> --&gt;
  <eventtext.takeover.complete>«Отличная работа, аванпост наш! Мы уже отправили несколько наших людей. Скоро аванпост снова будет работать под нашим командованием...А пока вам следует покинуть его. Отправляю вашу награду...»</eventtext.takeover.complete><eventtext.takeover.attack>«Мы прибыли! Убедитесь, что ваше оружие заряжено, и предохранитель снят! Вперёд!»\n\nТеперь пути назад нет: вы на войне.</eventtext.takeover.attack><eventtext.gettakeovermission.coalition.highrep.askingforhelp>«Ах, рад вас видеть! Ваша команда отлично справляется! Мы запланировали ещё одну атаку...Не могли бы вы помочь в захвате ещё одного сепаратистского аванпоста поблизости?»</eventtext.gettakeovermission.coalition.highrep.askingforhelp><eventtext.gettakeovermission.coalition.medrep.askingforhelp>«Поскольку ваша команда хорошо справляется, мы хотели бы спросить - не могли бы вы помочь нам в ещё одной атаке на сепаратистский аванпост поблизости?»</eventtext.gettakeovermission.coalition.medrep.askingforhelp><eventtext.gettakeovermission.coalition.lowrep.askingforhelp>«Мы заметили ваши усилия по поддержанию хорошей репутации у нас и хотели бы дать вашей команде шанс доказать серьёзность ваших намерений. Помогите нам в нападении на сепаратистский аванпост ​​неподалёку, и вскоре вы сможете работать с нашими лучшими людьми!»</eventtext.gettakeovermission.coalition.lowrep.askingforhelp><eventtext.gettakeovermission.separatists.highrep.askingforhelp>«Ах, рад вас видеть! Ваша команда отлично справляется! Мы запланировали ещё одну атаку...Не могли бы вы помочь в захвате ещё одного аванпоста Коалиции поблизости?»</eventtext.gettakeovermission.separatists.highrep.askingforhelp><eventtext.gettakeovermission.separatists.medrep.askingforhelp>«Поскольку ваша команда хорошо справляется, мы хотели бы спросить - не могли бы вы помочь нам в ещё одной атаке на аванпост Коалиции поблизости?»</eventtext.gettakeovermission.separatists.medrep.askingforhelp><eventtext.gettakeovermission.separatists.lowrep.askingforhelp>«Мы заметили ваши усилия по поддержанию хорошей репутации у нас и хотели бы дать вашей команде шанс доказать серьёзность ваших намерений. Помогите нам в нападении на аванпост ​​Коалиции неподалёку, и вскоре вы сможете работать с нашими лучшими людьми!»</eventtext.gettakeovermission.separatists.lowrep.askingforhelp><eventtext.gettakeovermission.option.accept>«Да, мы хотели бы помочь. Какой аванпост является нашей целью?»</eventtext.gettakeovermission.option.accept><eventtext.gettakeovermission.option.accept.answer>«Вот, я отмечу это на вашей карте... Мы также приказали нашим солдатам помочь вам и вашей команде во время атаки. Они присоединятся к вам через минуту».</eventtext.gettakeovermission.option.accept.answer><eventtext.gettakeovermission.option.decline>«Извините, но сейчас у нас есть более приоритетные дела».</eventtext.gettakeovermission.option.decline><eventtext.gettakeovermission.option.decline.answer>«Хорошо. Дайте мне знать, когда разберётесь со своими делами или передумаете».</eventtext.gettakeovermission.option.decline.answer><eventtext.gettakeovermission.giveradio.coalition>«Нам сообщили, что вы успешно подавили мятеж на аванпосту повстанцев». Сержант протягивает вам устройство связи.\n\n«Эта рация настроена на нашу частоту. Если вы окажетесь на вражеской станции, сообщите нам. Мы не сможем прислать подкрепление, но отправим команду, которая установит контроль на аванпосте после того, как вы разберётесь с его обитателями».</eventtext.gettakeovermission.giveradio.coalition><eventtext.gettakeovermission.giveradio.separatists>«Нам сообщили, что вы успешно освободили аванпост из-под контроля Коалиции». Сержант протягивает вам устройство связи.\n\n«Эта рация настроена на нашу частоту. Если вы окажетесь на вражеской станции, сообщите нам. Мы не сможем прислать подкрепление, но отправим команду, которая восстановит контроль на аванпосте после того, как вы разберётесь с оккупантами».</eventtext.gettakeovermission.giveradio.separatists><eventtext.gettakeovermission.newradio>«Судя по трекеру, вы потеряли рацию. Вот ещё одна, но берегите её как следует! Такие вещи стоят недёшево!»</eventtext.gettakeovermission.newradio><eventtext.gettakeovermission.general.isactive>«Сначала нужно захватить предыдущий аванпост, на который мы отправили вашу команду, прежде чем мы сможем планировать атаку на следующий».</eventtext.gettakeovermission.general.isactive><eventtext.piratemissionbroadcast.receive>«Йохохо, что это у нас тут? Мои глаза приметили неплохую добычу! Надеюсь, вы достаточно подготовленны...»</eventtext.piratemissionbroadcast.receive><eventtext.cocargobroadcast.receive>Вы получаете радиопередачу от другого судна. Что вы будете делать?</eventtext.cocargobroadcast.receive><eventtext.cocargobroadcast.receive.accept.answer>«Это CO-CT-43. Немедленно назовите цель вашего присутствия в этом регионе!»</eventtext.cocargobroadcast.receive.accept.answer><eventtext.cocargobroadcast.receive.accept.answer.truth>(Сказать правду) «Мы здесь, разумеется, чтобы ограбить вас...Готовьтесь к абордажу!»</eventtext.cocargobroadcast.receive.accept.answer.truth><eventtext.cocargobroadcast.receive.accept.answer.truth.answer>«По крайней мере, вы честны... *ВСЕ ПО МЕСТАМ! У НАС ВРАГИ!*»</eventtext.cocargobroadcast.receive.accept.answer.truth.answer><eventtext.cocargobroadcast.receive.accept.answer.lie>(Соврать) «У нас есть официальный приказ адмирала Эдварда проверить ваш груз на предмет потенциальных безбилетников. Пожалуйста, проявите сотрудничество и остановите вашу подлодку».</eventtext.cocargobroadcast.receive.accept.answer.lie><eventtext.cocargobroadcast.receive.accept.answer.lie.success>«О, адмирал Эдвард? Да, мы немедленно остановим наше судно! Добро пожаловать на борт!»</eventtext.cocargobroadcast.receive.accept.answer.lie.success><eventtext.cocargobroadcast.receive.accept.answer.lie.failure>«Вы держите нас за идиотов? Нет никакого адмирала Эдварда! Кем бы вы ни были, мы предлагаем вам развернуться и уйти с нашего пути или столкнуться с последствиями».</eventtext.cocargobroadcast.receive.accept.answer.lie.failure><eventtext.factionseparatist.meltdown>Реактор гудит и скрипит под напором давления, что вы будете делать?</eventtext.factionseparatist.meltdown><eventtext.factionseparatist.meltdown.option.pressure>Сбросить давление</eventtext.factionseparatist.meltdown.option.pressure><eventtext.factionseparatist.meltdown.option.pressure.success>Реактор содрогается, и вы слышите, как пар свистит из ядра. Похоже, кто-то что-то подключил к нему...</eventtext.factionseparatist.meltdown.option.pressure.success><eventtext.factionseparatist.meltdown.option.pressure.failure>Реактор булькает, а пар надувает защитные шланги, отходящие от ядра...Кажется, здесь требуется квалифицированный инженер.</eventtext.factionseparatist.meltdown.option.pressure.failure><eventtext.factionseparatist.smellofsulfur>Запах серы обжигает ноздри...</eventtext.factionseparatist.smellofsulfur><eventtext.factionseparatist.hiddenstash>Вы замечаете, как в стене спрятан небольшой металлический ящик, блестящий на свету.</eventtext.factionseparatist.hiddenstash><eventtext.factionseparatist.hiddenstash.take>Вы находите записку, спрятанную в детонаторе, с подробными инструкциями о том, что нужно сделать во имя демократии.</eventtext.factionseparatist.hiddenstash.take><eventtext.bartender.offerdrink.nodrunk>«Похоже, вам не помешает выпить».</eventtext.bartender.offerdrink.nodrunk><eventtext.bartender.offerdrink.slightdrunk>«Похоже, вам не помешает ещё один напиток».</eventtext.bartender.offerdrink.slightdrunk><eventtext.bartender.offerdrink.drunk>«Ещё один раунд?»</eventtext.bartender.offerdrink.drunk><eventtext.bartender.buy.rum>Ром (150 кредитов)</eventtext.bartender.buy.rum><eventtext.bartender.buy.rum.success.nodrunk>«Только искусственный подсластитель, извините».</eventtext.bartender.buy.rum.success.nodrunk><eventtext.bartender.buy.rum.success.slightdrunk>«Ещё есть, где это взялось».</eventtext.bartender.buy.rum.success.slightdrunk><eventtext.bartender.buy.rum.success.drunk>«Давай, выпей это!»</eventtext.bartender.buy.rum.success.drunk><eventtext.bartender.buy.rum.failure>«Мы держим счета только для местных, сначала принесите немного денег».</eventtext.bartender.buy.rum.failure><eventtext.bartender.tip>Дать чаевые и уйти (50 кредитов)</eventtext.bartender.tip><eventtext.bartender.tip.success>«Я обменяю твои чаевые на совет: как только отшвартуетесь, проверьте этот сигнал, возможно там что-то интересное».</eventtext.bartender.tip.success><eventtext.bartender.tip.failure>«Хотелось бы, чтоб комплименты оплачивали счета, но спасибо в любом случае».</eventtext.bartender.tip.failure><eventtext.pirateoutpostevent>Пират остановился и смотрит на вас, словно ожидая от вас каких-то действий. Что будете делать?</eventtext.pirateoutpostevent><eventtext.pirateoutpostevent.option.ignore>Идти дальше.</eventtext.pirateoutpostevent.option.ignore><eventtext.pirateoutpostevent.option.ignore.answer>Вы не обращаете внимания и продолжаете заниматься своими делами.</eventtext.pirateoutpostevent.option.ignore.answer><eventtext.pirateoutpostevent.option.ignore.answer.response>Вы слышите, как кто-то кричит: «Эй, подожди секундочку!»</eventtext.pirateoutpostevent.option.ignore.answer.response><eventtext.pirateoutpostevent.option.attack>Атаковать (Уничтожить пиратский аванпост)</eventtext.pirateoutpostevent.option.attack><eventtext.pirateoutpostevent.option.attack.answer>«Мне совсем не нравится твой взгляд, грязное пиратское отродье... Пора провести дезинсекцию!»</eventtext.pirateoutpostevent.option.attack.answer><eventtext.pirateoutpostevent.option.attack2>Рвать и метать (Уничтожить пиратский аванпост)</eventtext.pirateoutpostevent.option.attack2><eventtext.pirateoutpostevent.option.attack2.answer>«Пора отправить вас всех в ад!»</eventtext.pirateoutpostevent.option.attack2.answer><eventtext.commsrelay.piratehaven>Аванпост пытается установить соединение...</eventtext.commsrelay.piratehaven><eventtext.commsrelay.piratehaven.answer>Эй! Ты идиот? Думаешь, мы не проверяем, кто швартуется? Подумай-ка ещё раз, придурок! Вы все заодно с Коалицией! Даже не думайте ступать на эту заставу, иначе пожалеете, ублюдки! Проваливайте!</eventtext.commsrelay.piratehaven.answer><eventtext.option.accept>Принять</eventtext.option.accept><eventtext.option.listen>Слушать</eventtext.option.listen><eventtext.option.investigate>Исследовать</eventtext.option.investigate><eventtext.option.decline>Отказаться</eventtext.option.decline><eventtext.option.ignore>Игнорировать</eventtext.option.ignore><eventtext.option.leave>Уйти</eventtext.option.leave><eventtext.option.nevermind>Не брать в голову</eventtext.option.nevermind><eventtext.general.decline>«Не сейчас».</eventtext.general.decline><eventtext.commsrelay.monster>Вы улавливаете странный радиосигнал, возможно, стоит его исследовать...</eventtext.commsrelay.monster><eventtext.commsrelay.monster.answer>Жуткий вой эхом отдаётся от корпуса, должно быть, кто-то неподалёку издаёт эти странные сигналы.</eventtext.commsrelay.monster.answer><eventtext.commsrelay.monster.answer>Пронзительные визги вызывают мурашки по коже, должно быть, кто-то неподалёку испускает эти странные сигналы.</eventtext.commsrelay.monster.answer><eventtext.commsrelay.wreck>Вы улавливаете автоматический сигнал бедствия, возможно, стоит его исследовать...</eventtext.commsrelay.wreck><eventtext.commsrelay.wreck.answer>Вы получаете сигнал SOS откуда-то вблизи вашего текущего местоположения.</eventtext.commsrelay.wreck.answer><eventtext.commsrelay.ruin>Вы улавливаете инопланетный сигнал, возможно, стоит его исследовать...</eventtext.commsrelay.ruin><eventtext.commsrelay.ruin.answer>Жуткий жужжащий свист вызывает глубокий страх...должно быть, что-то неподалёку испускает эти странные сигналы.</eventtext.commsrelay.ruin.answer><eventtext.commsrelay.closetosignal>Странный радиосигнал усиливается, он должен быть где-то рядом...</eventtext.commsrelay.closetosignal><eventtext.commsrelay.generic.decline>«Сейчас у нас на это нет времени».</eventtext.commsrelay.generic.decline><eventtext.factionstowaway.separatist>Из ящика выскакивает суровый борец за свободу, размахивая огнестрельным оружием.</eventtext.factionstowaway.separatist><eventtext.factionstowaway.coalition.good>Похоже, это затерянная партия вещей другого капитана. Здорово!</eventtext.factionstowaway.coalition.good><eventtext.factionstowaway.coalition.bad>В ящике была маленькая записка с печатью Коалиции. Оказалось, что это квитанция о штрафе, не повезло.</eventtext.factionstowaway.coalition.bad><eventtext.factionstowaway.cultist>Запах гниющей плоти сменился ржавым водолазным костюмом, вылезающим из коробки.</eventtext.factionstowaway.cultist><eventtext.factionstowaway.clown>Злобно улыбающийся арлекин встречает ваш взгляд с ухмылкой, а из-под его маски капает слюна.</eventtext.factionstowaway.clown><eventtext.cocivtransport.interact>Вы подходите к, казалось бы, напуганному гражданскому. Что будете делать?</eventtext.cocivtransport.interact><eventtext.cocivtransport.option.rob>«Либо быстро отдаёшь все свои деньги, либо не выйдешь отсюда живым!»</eventtext.cocivtransport.option.rob><eventtext.cocivtransport.option.rob.answer>«Ладно, ладно...Вот всё, что у меня есть!»</eventtext.cocivtransport.option.rob.answer><eventtext.cocivtransport.option.execute>«Твои последние слова?» (Казнить)</eventtext.cocivtransport.option.execute><eventtext.cocivtransport.option.execute.answer>«Нет-нет-нет, пожалуйста, подожд...»</eventtext.cocivtransport.option.execute.answer><eventtext.cocivtransport.option.hire>«Присоединяйся к нам или умри, как остальные!»</eventtext.cocivtransport.option.hire><eventtext.cocivtransport.option.hire.success>«Хорошо, хорошо! Я сделаю всё что угодно, только не причиняйте мне вреда!»</eventtext.cocivtransport.option.hire.success><eventtext.cocivtransport.option.hire.failure>«Я скорее умру, чем присоединюсь к презренным пиратам!»</eventtext.cocivtransport.option.hire.failure><eventtext.jobboardde.interact>На стене развешаны листовки, в каждой из которых числится награда. Какую из них вы возьмёте?</eventtext.jobboardde.interact><eventtext.jobboardde.option.piratemission>Охота на пиратов</eventtext.jobboardde.option.piratemission><eventtext.jobboardde.option.piratemission.info>-ДОСТУПНЫ НАГРАДЫ ДЛЯ МЕСТНЫХ ОХОТНИКОВ ЗА ПИРАТАМИ-</eventtext.jobboardde.option.piratemission.info><eventtext.jobboardde.option.piratemission.accept>Вы думаете про себя: «Коалиции действительно нужны люди, которые будут выполнять их грязную работу анонимно».</eventtext.jobboardde.option.piratemission.accept><eventtext.jobboardde.option.monstermission>Устранение местной фауны</eventtext.jobboardde.option.monstermission><eventtext.jobboardde.option.monstermission.info>-МЕСТНАЯ ФАУНА ПРИНОСИТ УЩЕРБ - МЫ ПЛАТИМ ЗА ИХ УНИЧТОЖЕНИЕ-</eventtext.jobboardde.option.monstermission.info><eventtext.jobboardde.option.monstermission.accept>Вы думаете: «Кто-то же должен разобраться с этими опасными тварями».</eventtext.jobboardde.option.monstermission.accept><eventtext.jobboardde.option.miningmission>Миссия по добыче ископаемых</eventtext.jobboardde.option.miningmission><eventtext.jobboardde.option.miningmission.info>-МЕСТНАЯ ПЕЩЕРА ДОЛЖНА СОДЕРЖАТЬ МИНЕРАЛЬНЫЕ ЗАЛЕЖИ - МЫ ПЛАТИМ ЗА ДОКАЗАТЕЛЬСТВО ИХ СУЩЕСТВОВАНИЯ-</eventtext.jobboardde.option.miningmission.info><eventtext.jobboardde.option.miningmission.accept>Вы думаете: «Немного честной работы в шахте, что может пойти не так?»</eventtext.jobboardde.option.miningmission.accept><eventtext.jobboardde.option.cargomission>Перевозка грузов</eventtext.jobboardde.option.cargomission><eventtext.jobboardde.option.cargomission.info>-ТРЕБУЮТСЯ ШКИППЕРЫ ДЛЯ ТРАНСПОРТИРОВКИ ЛЬДА-</eventtext.jobboardde.option.cargomission.info><eventtext.jobboardde.option.cargomission.accept>Вы думаете: «Честно говоря, мне плевать на любые ограничения скорости!»</eventtext.jobboardde.option.cargomission.accept><eventtext.jobboardde.option.salvagemission>Сбор трофеев</eventtext.jobboardde.option.salvagemission><eventtext.jobboardde.option.salvagemission.info>-ПОЯВИЛСЯ СИГНАЛ В МЕСТНОЙ ПЕЩЕРЕ - МЫ ПЛАТИМ ЛЮБОМУ, КТО ИССЛЕДУЕТ И ПРИНЕСЁТ НАЙДЕННОЕ-</eventtext.jobboardde.option.salvagemission.info><eventtext.jobboardde.option.salvagemission.accept>Вы думаете: «Я уверен, там найдётся что-нибудь только разве что на выброс!»</eventtext.jobboardde.option.salvagemission.accept><eventtext.shop.engineer.interact>У меня есть немного запасных материалов, хотите купить? Выбирайте что-то одно!</eventtext.shop.engineer.interact><eventtext.shop.engineer.option.fuelrod>4х Топливный стержень (900 кредитов)</eventtext.shop.engineer.option.fuelrod><eventtext.shop.engineer.option.fuelrod.buy.success>«Вот вам немного дополнительного топлива».</eventtext.shop.engineer.option.fuelrod.buy.success><eventtext.shop.engineer.option.fuelrod.buy.failure>«Извините, но я не занимаюсь благотворительностью».</eventtext.shop.engineer.option.fuelrod.buy.failure><eventtext.shop.engineer.option.fpga>2х Цифровая схема ППВМ (250 кредитов)</eventtext.shop.engineer.option.fpga><eventtext.shop.engineer.option.fpga.buy.success>«На них всё ещё чувствуется запах фабрикатора».</eventtext.shop.engineer.option.fpga.buy.success><eventtext.shop.engineer.option.fpga.buy.failure>«Вы же знаете, что это стоит денег, да?»</eventtext.shop.engineer.option.fpga.buy.failure><eventtext.shop.engineer.option.extinguisher>1x Огнетушитель (100 кредитов)</eventtext.shop.engineer.option.extinguisher><eventtext.shop.engineer.option.extinguisher.buy.success>«Лучше перебздеть, чем недобздеть».</eventtext.shop.engineer.option.extinguisher.buy.success><eventtext.shop.engineer.option.extinguisher.buy.failure>«У вас будут проблемы, если вспыхнет пожар».</eventtext.shop.engineer.option.extinguisher.buy.failure><eventtext.shop.engineer.unfriedly>«Мы не собираемся помогать таким, как ты».</eventtext.shop.engineer.unfriedly><eventtext.shop.engineer.attack>«Сегодня вы заплатите. Да здравствует революция!»</eventtext.shop.engineer.attack><eventtext.shop.quartermaster.interact>«У меня есть излишки сварочного топлива, если вам нужно пополнить запасы».</eventtext.shop.quartermaster.interact><eventtext.shop.quartermaster.option.weldingfuel>8x Сварочное топливо (1000 кредитов)</eventtext.shop.quartermaster.option.weldingfuel><eventtext.shop.quartermaster.option.weldingfuel.buy.success>«Помните - крайне огнеопасно!»</eventtext.shop.quartermaster.option.weldingfuel.buy.success><eventtext.shop.quartermaster.option.weldingfuel.buy.failure>«Извините, я не занимаюсь благотворительностью».</eventtext.shop.quartermaster.option.weldingfuel.buy.failure><eventtext.shop.quartermaster.option.scrap>1x Груда металлолома + информация (1000 кредитов)</eventtext.shop.quartermaster.option.scrap><eventtext.shop.quartermaster.option.scrap.buy.success>«Я нашёл это на месте крушения неподалеку отсюда. Позвольте мне добавить координаты на вашу карту...»</eventtext.shop.quartermaster.option.scrap.buy.success><eventtext.shop.quartermaster.option.scrap.buy.failure>«Для меня это не мусор, сынок, плати».</eventtext.shop.quartermaster.option.scrap.buy.failure><eventtext.shop.securityofficer.interact>«У меня есть излишки боеприпасов, если хотите пополнить запасы, но я могу продать только одну упаковку!»</eventtext.shop.securityofficer.interact><eventtext.shop.securityofficer.option.coilgunammo>Коробка боеприпасов для магнитного орудия (150 кредитов)</eventtext.shop.securityofficer.option.coilgunammo><eventtext.shop.securityofficer.option.coilgunammo.buy.success>«Надавайте им по все 9 ярдов».</eventtext.shop.securityofficer.option.coilgunammo.buy.success><eventtext.shop.securityofficer.option.coilgunammo.buy.failure>«Эти боеприпасы не раздариваются».</eventtext.shop.securityofficer.option.coilgunammo.buy.failure><eventtext.shop.securityofficer.option.revolverammo>12x Патроны для револьвера .38калибра (600 кредитов)</eventtext.shop.securityofficer.option.revolverammo><eventtext.shop.securityofficer.option.revolverammo.buy.success>«Старый добрый .38».</eventtext.shop.securityofficer.option.revolverammo.buy.success><eventtext.shop.securityofficer.option.revolverammo.buy.failure>«Ты же знаешь, что пули не бесплатны, да?»</eventtext.shop.securityofficer.option.revolverammo.buy.failure><eventtext.shop.securityofficer.option.smgmagazine>2x Магазин для ПП (400 кредитов)</eventtext.shop.securityofficer.option.smgmagazine><eventtext.shop.securityofficer.option.smgmagazine.buy.success>«.45, для поглощения душ».</eventtext.shop.securityofficer.option.smgmagazine.buy.success><eventtext.shop.securityofficer.option.smgmagazine.buy.failure>«Ты же знаешь, что пули не бесплатны, да?»</eventtext.shop.securityofficer.option.smgmagazine.buy.failure><eventtext.securityofficer.interact>«У вас имеются украденные товары при себе?»</eventtext.securityofficer.interact><eventtext.securityofficer.option.polite>«Нет, сэр».</eventtext.securityofficer.option.polite><eventtext.securityofficer.option.polite.answer>«Хорошо, если так».</eventtext.securityofficer.option.polite.answer><eventtext.securityofficer.option.rude>«Ничего, о чём могло бы быть вам известно».</eventtext.securityofficer.option.rude><eventtext.securityofficer.option.rude.answer>«Ты умник, да?»</eventtext.securityofficer.option.rude.answer><eventtext.securityofficer.bribe.interact>«Я слежу за тобой».</eventtext.securityofficer.bribe.interact><eventtext.securityofficer.bribe.option.polite>«Всё в порядке, офицер, я буду вести себя хорошо».</eventtext.securityofficer.bribe.option.polite><eventtext.securityofficer.bribe.option.polite.answer>«Это мы ещё посмотрим...»</eventtext.securityofficer.bribe.option.polite.answer><eventtext.securityofficer.bribe.option.rude>«Все сотрудники службы безопасности — сволочи!»</eventtext.securityofficer.bribe.option.rude><eventtext.securityofficer.bribe.option.rude.answer>«Значит, ты хочешь по-плохому, да?»</eventtext.securityofficer.bribe.option.rude.answer><eventtext.securityofficer.bribe.option.leave.answer>«У меня тут подозреваемый, будьте начеку».</eventtext.securityofficer.bribe.option.leave.answer><eventtext.securityofficer.bribe.option.bribe.high>Взятка (500 кредитов)</eventtext.securityofficer.bribe.option.bribe.high><eventtext.securityofficer.bribe.option.bribe.medium>Взятка (250 кредитов)</eventtext.securityofficer.bribe.option.bribe.medium><eventtext.securityofficer.bribe.option.bribe.low>Взятка (75 кредитов)</eventtext.securityofficer.bribe.option.bribe.low><eventtext.securityofficer.bribe.option.bribe.success>«Считай, что я тебя не видел».</eventtext.securityofficer.bribe.option.bribe.success><eventtext.securityofficer.bribe.option.bribe.failure>«Пытаешься подкупить меня этой копеечной суммой?»</eventtext.securityofficer.bribe.option.bribe.failure><eventtext.securityofficer.bribe.option.bribe.rejected>«Ты пытаешься подкупить меня?»</eventtext.securityofficer.bribe.option.bribe.rejected><eventtext.securityofficer.option.insult>Оскорбить</eventtext.securityofficer.option.insult><eventtext.securityofficer.option.insult.answer>«Что ты мне только что сказал!? Я подам заявление, если ты не перестанешь сейчас же!»</eventtext.securityofficer.option.insult.answer><eventtext.securityofficer.option.insult.answer.insult.answer>«Ну всё! Ты арестован!»</eventtext.securityofficer.option.insult.answer.insult.answer><eventtext.securityofficer.option.insult.leave.answer>«Да, тебе лучше уйти!»</eventtext.securityofficer.option.insult.leave.answer><eventtext.shop.piratesecurityofficer.interact>«У меня есть чёртов огнестрел, если ты хочешь подзарядиться. Я продам тебе одну упаковку по твоему выбору».</eventtext.shop.piratesecurityofficer.interact><eventtext.shop.piratesecurityofficer.option.hyperzine>Гиперцин (500 кредитов)</eventtext.shop.piratesecurityofficer.option.hyperzine><eventtext.shop.piratesecurityofficer.option.hyperzine.buy.success>«О, довольно неплохая вещь».</eventtext.shop.piratesecurityofficer.option.hyperzine.buy.success><eventtext.shop.piratesecurityofficer.option.hyperzine.buy.failure>«Врятли ты получишь этот кайф бесплатно».</eventtext.shop.piratesecurityofficer.option.hyperzine.buy.failure><eventtext.shop.piratesecurityofficer.option.handcannonammo>6x Патроны для бомбарды (1000 кредитов)</eventtext.shop.piratesecurityofficer.option.handcannonammo><eventtext.shop.piratesecurityofficer.option.handcannonammo.buy.success>«Клянусь, они пробивают любой бронежилет Коалиции, броню богомола и даже молоха».</eventtext.shop.piratesecurityofficer.option.handcannonammo.buy.success><eventtext.shop.piratesecurityofficer.option.handcannonammo.buy.failure>«Я похож на того, кто занимается благотворительностью?»</eventtext.shop.piratesecurityofficer.option.handcannonammo.buy.failure><eventtext.shop.piratesecurityofficer.option.assaultriflemagazine>2x Магазин для штурмовой винтовки (1000 кредитов)</eventtext.shop.piratesecurityofficer.option.assaultriflemagazine><eventtext.shop.piratesecurityofficer.option.assaultriflemagazine.buy.success>«Они произведены с особой ненавистью и заряжены злым умыслом, пользуйтесь соответственно».</eventtext.shop.piratesecurityofficer.option.assaultriflemagazine.buy.success><eventtext.shop.piratesecurityofficer.option.assaultriflemagazine.buy.failure>«Тебя что, пригнало с заброшенной станции? Мне нужны деньги».</eventtext.shop.piratesecurityofficer.option.assaultriflemagazine.buy.failure><eventtext.piratesecurityofficer.toll.low.interact>«Знаешь, мы не пропускаем всех просто так. Здесь есть то, о чём не следует знать! Советую заплатить!»</eventtext.piratesecurityofficer.toll.low.interact><eventtext.piratesecurityofficer.highrep.pay.high>Заплатить (1000 кредитов)</eventtext.piratesecurityofficer.highrep.pay.high><eventtext.piratesecurityofficer.highrep.paytoll.success>«Ха, да ты мне нравишься. Никаких проблем!»</eventtext.piratesecurityofficer.highrep.paytoll.success><eventtext.piratesecurityofficer.highrep.paytoll.success.extra.reputation>«Знаешь что... Если заплатишь вдвое, я замолвлю пару хороших словечек о твоей команде среди своих ребят!»</eventtext.piratesecurityofficer.highrep.paytoll.success.extra.reputation><eventtext.piratesecurityofficer.highrep.paytoll.success.extra.reputation.buy>Заплатить ещё (1000 кредитов); (Репутация Коалиции -20)</eventtext.piratesecurityofficer.highrep.paytoll.success.extra.reputation.buy><eventtext.piratesecurityofficer.highrep.paytoll.success.extra.reputation.buy.success>«Ха! Я знал, что ты мне понравишься!»</eventtext.piratesecurityofficer.highrep.paytoll.success.extra.reputation.buy.success><eventtext.piratesecurityofficer.highrep.paytoll.success.extra.reputation.buy.failure>«Чувак, у тебя нечем заплатить... Пытаешься меня обмануть? Пошёл вон!»</eventtext.piratesecurityofficer.highrep.paytoll.success.extra.reputation.buy.failure><eventtext.piratesecurityofficer.highrep.paytoll.success.extra.reputation.declined>«Пфф! Ладно... Оставь себе свои вонючие деньги!»</eventtext.piratesecurityofficer.highrep.paytoll.success.extra.reputation.declined><eventtext.piratesecurityofficer.highrep.paytoll.failure>«Хочешь сказать, у тебя нет таких денег? Должно же быть хоть что-то, стоящее моего внимания».</eventtext.piratesecurityofficer.highrep.paytoll.failure><eventtext.piratesecurityofficer.highrep.pay.medium>Торговаться (750 кредитов)</eventtext.piratesecurityofficer.highrep.pay.medium><eventtext.piratesecurityofficer.highrep.haggle.success>«Серьёзно? Ты издеваешься надо мной, да? Ладно! Заходи...»</eventtext.piratesecurityofficer.highrep.haggle.success><eventtext.piratesecurityofficer.highrep.haggle.failure>«Думаешь, этой мелочи хватит? Считай что ты внутри, но запомни: нет денег - нет товара».</eventtext.piratesecurityofficer.highrep.haggle.failure><eventtext.piratesecurityofficer.highrep.haggle.rejected>«Тащи деньги или проваливай».</eventtext.piratesecurityofficer.highrep.haggle.rejected><eventtext.piratesecurityofficer.highrep.pay.low>Умолять (250 кредитов)</eventtext.piratesecurityofficer.highrep.pay.low><eventtext.piratesecurityofficer.highrep.plead.success>«Твой плач меня забавляет...Ни слова больше и катись к чёрту с глаз моих».</eventtext.piratesecurityofficer.highrep.plead.success><eventtext.piratesecurityofficer.highrep.plead.undress>«Не можешь позволить себе наше гостеприимство, да? Не волнуйся, я окажу тебе королевский прием!»</eventtext.piratesecurityofficer.highrep.plead.undress><eventtext.piratesecurityofficer.highrep.plead.UhOh>«Ой-ой».</eventtext.piratesecurityofficer.highrep.plead.UhOh><eventtext.piratesecurityofficer.highrep.plead.failure>«Как вам будет угодно, ваше величество!»</eventtext.piratesecurityofficer.highrep.plead.failure><eventtext.piratesecurityofficer.highrep.plead.rejected>«Твои жалобы тебе врятли помогут!»</eventtext.piratesecurityofficer.highrep.plead.rejected><eventtext.piratesecurityofficer.toll.option.leave.answer>«Я знаю язык, который ты поймешь».</eventtext.piratesecurityofficer.toll.option.leave.answer><eventtext.piratesecurityofficer.toll.option.insult>Оскорбить</eventtext.piratesecurityofficer.toll.option.insult><eventtext.piratesecurityofficer.toll.option.insult.answer>«О, да ты чёртов покойник!»</eventtext.piratesecurityofficer.toll.option.insult.answer><eventtext.piratesecurityofficer.attack>«Взять его!»</eventtext.piratesecurityofficer.attack><eventtext.piratesecurityofficer.attack.coalition>«Задайте жару этим прихвостням Коалиции!»</eventtext.piratesecurityofficer.attack.coalition><eventtext.piratesecurityofficer.toll.high.interact>«Опа, кто это у нас тут? Коалиционная сволочь!? Ты в курсе, что у нас имеются специальные СБОРЫ? Плати, тупица!»</eventtext.piratesecurityofficer.toll.high.interact><eventtext.piratesecurityofficer.lowrep.pay.high>Заплатить (2000 кредитов)</eventtext.piratesecurityofficer.lowrep.pay.high><eventtext.piratesecurityofficer.lowrep.paytoll.success>«Спасибо, что заглянул, свинья!»</eventtext.piratesecurityofficer.lowrep.paytoll.success><eventtext.piratesecurityofficer.lowrep.paytoll.success.extra.reputation>«У меня для тебя особое предложение. Платишь вдвое больше, а я расскажу пару хороших слов о твоей команде другим ребятам здесь».</eventtext.piratesecurityofficer.lowrep.paytoll.success.extra.reputation><eventtext.piratesecurityofficer.lowrep.paytoll.success.extra.reputation.buy>Заплатить ещё (1000 кредитов); (Репутация Коалиции -40)</eventtext.piratesecurityofficer.lowrep.paytoll.success.extra.reputation.buy><eventtext.piratesecurityofficer.lowrep.paytoll.success.extra.reputation.buy.success>«Хм, не ожидал, что ты действительно заплатишь. Ладно, я распространю несколько классных слухов о твоей бравой команде. Коалиции это не понравится, если они это услышат, хы-хы».</eventtext.piratesecurityofficer.lowrep.paytoll.success.extra.reputation.buy.success><eventtext.piratesecurityofficer.lowrep.paytoll.success.extra.reputation.buy.failure>«Посмотрите на этого идиота! Он даже не может уследить за своими деньгами. Проваливай!»</eventtext.piratesecurityofficer.lowrep.paytoll.success.extra.reputation.buy.failure><eventtext.piratesecurityofficer.lowrep.paytoll.success.extra.reputation.declined>«Мне следовало догадаться, что ты просто ведомый подхалим. Убирайся к черту с глаз моих!»</eventtext.piratesecurityofficer.lowrep.paytoll.success.extra.reputation.declined><eventtext.piratesecurityofficer.lowrep.paytoll.failure>«Хочешь сказать, у тебя нет таких денег? Уверен, у вас, ребят из Коалиции, всегда есть что-то, стоящее моего внимания».</eventtext.piratesecurityofficer.lowrep.paytoll.failure><eventtext.piratesecurityofficer.lowrep.pay.medium>Торговаться (1500 кредитов)</eventtext.piratesecurityofficer.lowrep.pay.medium><eventtext.piratesecurityofficer.lowrep.haggle.success>«Заходи, но делай всё быстро, свинья, иначе я сделаю кое-что с тобой».</eventtext.piratesecurityofficer.lowrep.haggle.success><eventtext.piratesecurityofficer.lowrep.haggle.failure>«Я ожидал чего-то большего от такого, как ты... Подойди-ка сюда!»</eventtext.piratesecurityofficer.lowrep.haggle.failure><eventtext.piratesecurityofficer.toll.high.haggle.rejected>«Знаешь что? Забудь об этом! Тебе конец!»</eventtext.piratesecurityofficer.toll.high.haggle.rejected><eventtext.piratesecurityofficer.lowrep.pay.low>Умолять (1000 кредитов)</eventtext.piratesecurityofficer.lowrep.pay.low><eventtext.piratesecurityofficer.lowrep.plead.success>«Ха-ха, парни, поглядите на этого нытика!...Ладно, ты меня рассмешил, заходи, пока я не передумал!»</eventtext.piratesecurityofficer.lowrep.plead.success><eventtext.piratesecurityofficer.lowrep.plead.failure>«Ты, блять, шутишь!? Я сам заберу всё из твоего грёбаного трупа!»</eventtext.piratesecurityofficer.lowrep.plead.failure><eventtext.piratesecurityofficer.lowrep.plead.rejected>«Твои жалкие мольбы тебе не помогут, и твои друзья из Коалиции не смогут тебе помочь! Говори свои последние слова!»</eventtext.piratesecurityofficer.lowrep.plead.rejected><eventtext.piratehavenalarm.breakin>«Эти парни пытаются ворваться сюда! Взять их!»</eventtext.piratehavenalarm.breakin><eventtext.piratearmorylocked.doorlocked>Вы пытаетесь нажать кнопку, но дверь кажется запертой. С другой стороны слышится хриплый голос:\n\n«Надо было платить взнос, болван. Но если ты ДЕЙСТВИТЕЛЬНО хочешь войти...мы можем договориться...»</eventtext.piratearmorylocked.doorlocked><eventtext.piratearmorylocked.howmuch>*Вздох...* «Сколько?»</eventtext.piratearmorylocked.howmuch><eventtext.piratearmorylocked.500mk>«500 кредитов. Плати или оставайся там».</eventtext.piratearmorylocked.500mk><eventtext.piratearmorylocked.Pay>«Ладно...»</eventtext.piratearmorylocked.Pay><eventtext.piratearmorylocked.noway>«Ни за что. Это вымогательство».</eventtext.piratearmorylocked.noway><eventtext.piratearmorylocked.dooropens>«Отлично. Надеюсь на дальнейшее сотрудничество».</eventtext.piratearmorylocked.dooropens><eventtext.piratearmorylocked.nomoney>«Пытаешься меня обмануть? Нет денег - нет оружия».</eventtext.piratearmorylocked.nomoney><eventtext.piratearmorylocked.comeback>«Ха! Возвращайся, как передумаешь. Я буду здесь».</eventtext.piratearmorylocked.comeback><eventtext.piratearmoryalarm.breakin>«Этот парень пытается украсть наши припасы!»</eventtext.piratearmoryalarm.breakin><eventtext.piratediversoutpost.meetambusher>Пока вы идёте по коридору, какой-то неприятный тип кладёт руку вам на плечо. «Шикарное у тебя судно. Настоящая красавица... Держу пари, оно обошлось тебе в целое состояние».</eventtext.piratediversoutpost.meetambusher><eventtext.piratediversoutpost.agree>«Да это просто груда хлама».</eventtext.piratediversoutpost.agree><eventtext.piratediversoutpost.buggeroff>«Отвали».</eventtext.piratediversoutpost.buggeroff><eventtext.piratediversoutpost.Iwascaptain>Мужчина продолжает следовать за вами. «Знаешь, что я раньше был капитаном? Мою посудину потопила шавка из Коалиции. Мы пытались прорваться через блокаду с партией хорошего товара, но оказалось, что Дюгонь не славится своей скоростью».</eventtext.piratediversoutpost.Iwascaptain><eventtext.piratediversoutpost.Iwascaptain2>Самопровозглашённый капитан плюет на пол. «Мы получили прямое попадание из рельсотрона. Он пробил дыру в середине корабля, но каким-то чудом я и моя команда добрались до этой крысиной норы. Держу пари, если бы у меня был твой, всё было бы иначе...»</eventtext.piratediversoutpost.Iwascaptain2><eventtext.piratediversoutpost.goodluck>«Не повезло тебе, приятель, желаю тебе всего наилучшего».</eventtext.piratediversoutpost.goodluck><eventtext.piratediversoutpost.dontcare>«Это не моя проблема».</eventtext.piratediversoutpost.dontcare><eventtext.piratediversoutpost.offersbooze>Старик снова вернулся и вытащил что-то из-под пальто. На мгновение вам кажется, что это пистолет, но это всего лишь бутылка рома. «Знаете, у меня есть хорошее предчувствие, что мы сможем договориться. Я достал этих малышей из своих личных запасов. За мой счёт!»</eventtext.piratediversoutpost.offersbooze><eventtext.piratediversoutpost.takebooze>«Никогда не говори «нет» бесплатной выпивке».</eventtext.piratediversoutpost.takebooze><eventtext.piratediversoutpost.getthehelloff>«Отвали от меня. Ты мне не приятель, приятель».</eventtext.piratediversoutpost.getthehelloff><eventtext.piratediversoutpost.drinkup>«Пей до дна и не забудь поделиться с всей своей командой! До последней капли. А я надолго здесь не задержусь...»\n\nВы слышите зловещий смешок.</eventtext.piratediversoutpost.drinkup><eventtext.piratediversoutpost.dontgetalong>«Как скажешь. Наверное, мы просто не ладим. Не волнуйся, я скоро уйду...»</eventtext.piratediversoutpost.dontgetalong><eventtext.piratediversoutpost.soundinairlock>В шлюзе раздаётся громкий звук...</eventtext.piratediversoutpost.soundinairlock><eventtext.piratediversoutpost.takeover>«Мы захватываем этот корабль!»</eventtext.piratediversoutpost.takeover><eventtext.piratemissioninformant.interact>«Хм? Ищешь работу, говоришь? Дай-ка я тебе кое-что скажу! Здесь нет никаких административных служб, но...у меня есть наводка о транспорте Коалиции, проходящем неподалеку, и я не уверен, готова ли моя команда к нему. Я продам тебе информацию о нём, если у тебя есть деньги!»</eventtext.piratemissioninformant.interact><eventtext.piratemissioninformant.option.buy>Купить (1000 кредитов)</eventtext.piratemissioninformant.option.buy><eventtext.piratemissioninformant.option.buy.success>«Ха, здорово! Давай я покажу тебе, где они проедут!»</eventtext.piratemissioninformant.option.buy.success><eventtext.piratemissioninformant.option.buy.failure>«Я тебе его бесплатно не отдам, придурок! Возвращайся, когда наскребёшь денег!»</eventtext.piratemissioninformant.option.buy.failure><EventText.DEgotoblockade.c1>"КОАЛИЦИЯ НАЗНАЧАЕТ НАГРАДУ"...на выцветших и повреждённых плакатах перечислены места разрушений и заражения. Похоже, что Коалиция влипла в неприятности. Можно различить только один набор координат.</EventText.DEgotoblockade.c1><EventText.DEgotoblockade.o1>Безналоговая зарплата не повредит...</EventText.DEgotoblockade.o1><eventtext.missionevent_lair.c1>«Неподалёку находится огромное логово, в котором с каждой минутой кишит всё больше и больше существ. Если вы сможете его уничтожить, вас ждет награда!»</eventtext.missionevent_lair.c1><EventText.missionevent_lair.o1>Принято</EventText.missionevent_lair.o1><eventtext.survey.interact>Эта автоматизированная станция сканирует окружающую территорию на предмет наличия полезных ископаемых. На терминале отображается сообщение:\n\n«ОПЛАТИТЕ 1000 КРЕДИТОВ, ЧТОБЫ ПОЛУЧИТЬ ДОСТУП К БАЗЕ ДАННЫХ СКАНИРОВАНИЯ ЭТОГО УСТРОЙСТВА»</eventtext.survey.interact><eventtext.survey.payup>Перевести деньги</eventtext.survey.payup><eventtext.survey.givemissions>«ДОСТУП ПОЛУЧЕН. В ЭТИХ МЕСТАХ МОЖНО НАЙТИ ПОТЕНЦИАЛЬНЫЕ МЕСТОРОЖДЕНИЯ МИНЕРАЛЬНЫХ ВЕЩЕСТВ...»</eventtext.survey.givemissions><eventtext.survey.nomoney>«НЕДОСТАТОЧНО СРЕДСТВ. ДОСТУП ЗАПРЕЩЁН»</eventtext.survey.nomoney><eventtext.constructionrecipe.recipe>На панели отображается сообщение от начальника заставы.\n\n«ТРЕБУЮТСЯ СТРОИТЕЛЬНЫЕ БЛОКИ. МОГУТ БЫТЬ ИЗГОТОВЛЕНЫ И УПАКОВАНЫ С ИСПОЛЬЗОВАНИЕМ СЛЕДУЮЩИХ МАТЕРИАЛОВ:»\n\n-Свинец\n-Медь\n-Стальной слиток\n-Железо\n-Цинк\n-Алюминий</eventtext.constructionrecipe.recipe><eventtext.Constructionprogress.starterdialogue>«Эй, вы! У нас заканчиваются материалы, а следующая поставка задерживается на несколько дней. Мы не желаем проводить на этой строительной площадке больше времени, чем необходимо...У вас случайно нет 5 ящиков стройматериалов, которые вы могли бы потратить? Конечно же, мы за них заплатим!»</eventtext.Constructionprogress.starterdialogue><eventtext.Constructionprogress.wehavecrates>«Давайте я принесу их вам».</eventtext.Constructionprogress.wehavecrates><eventtext.Constructionprogress.speaktomeagain>«О, замечательно! Обратитесь ко мне снова, как только закончите складывать их в грузовой отсек, чтобы получить оплату».</eventtext.Constructionprogress.speaktomeagain><eventtext.Constructionprogress.letmecheck>«Я не уверен. Позвольте мне сначала проверить наш груз».</eventtext.Constructionprogress.letmecheck><eventtext.Constructionprogress.ifyoufindcrates>«Хорошо! Если вы всё-таки что-то найдёте, доставьте их в грузовой отсек вон там и поговорите со мной, когда закончите».</eventtext.Constructionprogress.ifyoufindcrates><eventtext.Constructionprogress.notinterested>«Нас это не интересует».</eventtext.Constructionprogress.notinterested><eventtext.Constructionprogress.findmeagain>«Понятно...Ну, если вдруг передумаете, знаете, где меня найти».</eventtext.Constructionprogress.findmeagain><eventtext.Constructionprogress.nomaterials>«У нас у самих недостаточно материалов».</eventtext.Constructionprogress.nomaterials><eventtext.Constructionprogress.wellwait>«Понятно...Ну, тогда, полагаю, нам придётся подождать официальной доставки».</eventtext.Constructionprogress.wellwait><eventtext.Constructionprogress.changeyourmind>«О, привет! Так что, передумали? Нам бы очень пригодились эти 5 ящиков строительных материалов!»</eventtext.Constructionprogress.changeyourmind><eventtext.Constructionprogress.cratescoming>«Да, ящики уже в пути».</eventtext.Constructionprogress.cratescoming><eventtext.Constructionprogress.cratesdelivered>«Вижу, вы доставили нужное количество. Вот ваш платёж!»</eventtext.Constructionprogress.cratesdelivered><eventtext.Constructionprogress.thanks>«Спасибо».</eventtext.Constructionprogress.thanks><eventtext.Constructionprogress.youdecide>«И ещё...поскольку вы с нами в хороших отношениях, администрация заявила, что отменит текущие планы строительства и предоставит вам возможность решить, какой тип станции нам следует здесь построить. Так что же это будет, босс?»</eventtext.Constructionprogress.youdecide><eventtext.Constructionprogress.settlement>Поселение</eventtext.Constructionprogress.settlement><eventtext.Constructionprogress.settlementpicked>«Ладно, договорились. Сейчас же приступлю к работе. Счастливого пути!»</eventtext.Constructionprogress.settlementpicked><eventtext.Constructionprogress.base>Военная база</eventtext.Constructionprogress.base><eventtext.Constructionprogress.basepicked>«Хорошо, значит военная база. Сейчас же приступлю к работе. Счастливого пути!»</eventtext.Constructionprogress.basepicked><eventtext.Constructionprogress.research>Исследовательская станция</eventtext.Constructionprogress.research><eventtext.Constructionprogress.researchpicked>«Хорошо, значит исследовательская станция. Сейчас же приступлю к работе. Счастливого пути!»</eventtext.Constructionprogress.researchpicked><eventtext.Constructionprogress.hospital>Госпиталь</eventtext.Constructionprogress.hospital><eventtext.Constructionprogress.hospitalpicked>«Хорошо, значит госпиталь. Сейчас же приступлю к работе. Счастливого пути!»</eventtext.Constructionprogress.hospitalpicked><eventtext.Constructionprogress.backtowork>«Сейчас же приступлю к работе. Счастливого пути!»</eventtext.Constructionprogress.backtowork><eventtext.Constructionprogress.notenough>«Боюсь, этого недостаточно. Проверьте свой грузовой отсек и посмотрите, не найдете ли вы ещё что-нибудь».</eventtext.Constructionprogress.notenough><eventtext.Constructionprogress.checkagain>«Хорошо, пойду проверю ещё раз».</eventtext.Constructionprogress.checkagain><eventtext.Constructionprogress.allwegot>«Сожалею, но это всё, что у нас есть...»</eventtext.Constructionprogress.allwegot><eventtext.Constructionprogress.takecargoback>«В таком случае я рекомендую забрать ваш груз обратно. Мы подождём официальной доставки».</eventtext.Constructionprogress.takecargoback><eventtext.pantytheft.heyyou>«Пссс. Эй, подойди сюда».</eventtext.pantytheft.heyyou><eventtext.pantytheft.opportunity>Подозрительная фигура тихо говорит: «Я слышал о вас. И я знаю, что вы берётесь за случайные заработки. Могу ли я заинтересовать вас весьма прибыльной возможностью?»</eventtext.pantytheft.opportunity><eventtext.pantytheft.confidentiality>«Понимаете, люди приходят и уходят с аванпостов, но никто не знает, когда и где. Это конфиденциальная информация капитана».</eventtext.pantytheft.confidentiality><eventtext.pantytheft.plantingtags>«В общем, я и мои партнёры по всей Европе придумали небольшую схему. Мы вешаем метки на одежду, и с помощью простого сканера в шлюзе точно определяем, кто швартуется, а кто отчаливает. Затем мы продаём информацию всем, кто в ней нуждается. Сепаратистским диссидентам, коалиционным шишкам, жадным торговцам...назовите кого угодно, и мы их найдём. Тут-то вы и можете помочь».</eventtext.pantytheft.plantingtags><eventtext.pantytheft.ifitpays>«Лишь бы платили...»</eventtext.pantytheft.ifitpays><eventtext.pantytheft.grabclothes>«У меня нет возможности рыться в каютах экипажа незамеченным, так что ты примешься за эту работу. Возьми кучу одежды из шкафчиков и принеси мне в этой сумке. Я, в свою очередь, сделаю своё дело и положу их обратно».</eventtext.pantytheft.grabclothes><eventtext.pantytheft.clothesdelivered>«Отлично. Я приступлю к работе. И если что - мы друг друга не знаем».</eventtext.pantytheft.clothesdelivered><eventtext.pantytheft.moreclothes>«Не пойдёт. Принеси мне ещё одежды».</eventtext.pantytheft.moreclothes><eventtext.vendingsmashing.heyyou>«Пссс. Эй, подойди сюда».</eventtext.vendingsmashing.heyyou><eventtext.vendingsmashing.quickcash>Потрёпанного вида парень шепчет: «Эй, хочешь быстро заработать немного денег?»</eventtext.vendingsmashing.quickcash><eventtext.vendingsmashing.machinetrick>«Эти торговые автоматы, мужик...это мошенничество. Но я знаю трюк, как заставить их вывалить всё содержимое».</eventtext.vendingsmashing.machinetrick><eventtext.vendingsmashing.hitemhard>«Бейте их изо всех сил. Это привлечёт внимание».</eventtext.vendingsmashing.hitemhard><eventtext.vendingsmashing.Notsubtle>«Не очень-то и деликатно...»</eventtext.vendingsmashing.Notsubtle><eventtext.vendingsmashing.Ilootyourun>«Ты ломаешь, а я граблю. Отвлекай охрану, пока я забираю товар. А теперь за работу». Он протягивает вам лом.</eventtext.vendingsmashing.Ilootyourun><eventtext.vendingsmashing.readycrowbar>«Звучит убедительно. Я возьму лом...»</eventtext.vendingsmashing.readycrowbar><eventtext.vendingsmashing.Ilootyourun>«Ты ломаешь, а я граблю. Отвлекай охрану, пока я забираю товар. А теперь за работу».</eventtext.vendingsmashing.Ilootyourun><eventtext.vendingsmashing.yourshare>«Хорошая работа. Вот твоя доля».</eventtext.vendingsmashing.yourshare><eventtext.circuswelcome.foundus>«Вы нашли нас! Горячо приветствуем наших гостей».</eventtext.circuswelcome.foundus><eventtext.missionevent_vipnapping.listen>Один из местных жителей останавливает вас: «Ищешь денег? У меня есть работёнка на примете».</eventtext.missionevent_vipnapping.listen><eventtext.missionevent_vipnapping.bigscore>«В общем, я слышал, что в этих обьявился какой-то крупный промышленник, приехавший в командировку с мелководья...»</eventtext.missionevent_vipnapping.bigscore><eventtext.missionevent_vipnapping.whatabout>«И что ты задумал?»</eventtext.missionevent_vipnapping.whatabout><eventtext.missionevent_vipnapping.ransomplan>«Получить жирный выкуп, конечно! А тебе заплатят авансом».</eventtext.missionevent_vipnapping.ransomplan><eventtext.missionevent_vipnapping.briefing>«Вот план: ты находишь цель, сажаешь парня в свою подлодку и отчаливаешь от станции. Затем я забираю его на шаттле, чтобы сбить с толку преследователей. Они точно не ожидают такого манёвра».</eventtext.missionevent_vipnapping.briefing><eventtext.missionevent_vipnapping.Imin>«Я в деле. Пора делиться богатством».</eventtext.missionevent_vipnapping.Imin><eventtext.missionevent_vipnapping.notmykink>«Я таким не промышляю».</eventtext.missionevent_vipnapping.notmykink><eventtext.missionevent_vipnapping.hereslocation>«Вот местоположение и фотография цели. Я буду следовать за тобой».</eventtext.missionevent_vipnapping.hereslocation><eventtext.missionevent_vipnapping.yourloss>«Пффф! Тебе же хуже».</eventtext.missionevent_vipnapping.yourloss><eventtext.vipnapping.thatstarget>«Шикарная одежда, дорогие часы...Это наша цель».</eventtext.vipnapping.thatstarget><eventtext.psychovisions.ghosts>Чем-то явно встревоженный исследователь пристально смотрит на исследовательский терминал.\n«Призраки! Они говорят со мной!»</eventtext.psychovisions.ghosts><eventtext.psychovisions.noghosts>«Призраки? Разве вы не учёный?»</eventtext.psychovisions.noghosts><eventtext.psychovisions.insidemyhead>«Это те инопланетяне! Они в моей голове! Клянусь, я их видел...древние писания! Песня ИСТИННЫХ европейцев!»</eventtext.psychovisions.insidemyhead><eventtext.psychovisions.psychotic>«Вы явно психопат».</eventtext.psychovisions.psychotic><eventtext.psychovisions.panic>«Ты просто не знаешь ВСЕГО! Если бы ты только мог видеть то, что вижу я...» Исследователь в панике убегает.</eventtext.psychovisions.panic><eventtext.psychovisions.leave>«Оставим безумца наедине с его бредом».</eventtext.psychovisions.leave><eventtext.psychovisions.listenalien>«Подойди. Послушай. Глубже...»</eventtext.psychovisions.listenalien><eventtext.psychovisions.paranoid>Вы не совсем уверены в том, что только что увидели. Но каким-то образом вы чувствуете, что видите...путь к концу вашего путешествия. Вы остаетесь в недоумении, а также немного параноидальным.</eventtext.psychovisions.paranoid><EventText.scrapdealer1.scrapseller>Вы слышите приглушенный голос, зовущий прохожих: «Утиль, редкие металлы, у меня есть всё! Эй, путник, интересуют первоклассные детали бывшей подводной лодки?»</EventText.scrapdealer1.scrapseller><EventText.scrapdealer1.sellmescrap>«Ты продаёшь мне...хлам?»</EventText.scrapdealer1.sellmescrap><EventText.scrapdealer1.junktreasure>«Что для одного человека мусор - для другого сокровище. Вы не поверите, что можно найти на дне моря, терпеливо ждущее своего владельца. Ломом может быть что угодно: сломанные двигатели, электроника...это может быть даже целая подлодка! Так что, как насчёт того, чтобы помочь мне, став моим первым клиентом?»</EventText.scrapdealer1.junktreasure><EventText.scrapdealer1.buyscrap>«За 250 кредитов весь этот хлам станет вашим!»</EventText.scrapdealer1.buyscrap><EventText.scrapdealer1.deal>«По рукам».</EventText.scrapdealer1.deal><EventText.scrapdealer1.scrapbought>«Вот и всё! Это начало прибыльного делового предприятия!»</EventText.scrapdealer1.scrapbought><EventText.scrapdealer1.nomoney>«Я не отдам это бесплатно! Вы должны заплатить!»</EventText.scrapdealer1.nomoney><EventText.scrapdealer2.scrapseller>Знакомый блеск металлического ведра и человека, его несущего, привлекает ваше внимание: «Опять ты! Как видишь, я всё ещё занимаюсь утилизацией. И мне в руки попал совершенно новый, высококачественный металлолом! Желаете купить?»</EventText.scrapdealer2.scrapseller><EventText.scrapdealer2.buyscrap>«За 250 кредитов весь этот хлам может стать вашим! Снова!»</EventText.scrapdealer2.buyscrap><EventText.scrapdealer2.scrapbought>«Никогда не думал, что какой-либо здравомыслящий человек купит этот хлам ДВАЖДЫ! Поскольку вы мой лучший и единственный клиент, позвольте мне дать вам совет в качестве бонуса: вот затонувшие обломки, которые я нашёл некоторое время назад, но они оказались слишком опасными для разграбления. Может, вы попробуете...»</EventText.scrapdealer2.scrapbought><EventText.missionevent_capturelivecrawler.periloustask>Фигура в капюшоне знаком подзывает вас. «Благословений тебе, дорогой путешественник. Я ищу судно, способное справиться с очень деликатной задачей».</EventText.missionevent_capturelivecrawler.periloustask><EventText.missionevent_capturelivecrawler.whattask>«Звучит подозрительно».</EventText.missionevent_capturelivecrawler.whattask><EventText.missionevent_capturelivecrawler.experiments>«Наша церковь проводит важные эксперименты над уникальными организмами и редкими мутациями, всё ради блага человечества. Но в погоне за прогрессом происходят и досадные...инциденты».</EventText.missionevent_capturelivecrawler.experiments><EventText.missionevent_capturelivecrawler.incidents>«Инциденты?»</EventText.missionevent_capturelivecrawler.incidents><EventText.missionevent_capturelivecrawler.missionbrief>«Некоторые из наших подопытных сбежали из заключения во время транспортировки в одну из наших церквей. Спасите эти потерянные души и верните их в наше святилище. Мы вознаградим вас за ваши усилия...и за ваше молчание».</EventText.missionevent_capturelivecrawler.missionbrief><EventText.missionevent_capturelivecrawler.Iwilldoit>«Я сделаю это».</EventText.missionevent_capturelivecrawler.Iwilldoit><EventText.missionevent_capturelivecrawler.Noway>«Ни за что. Исправляйте свои ошибки сами».</EventText.missionevent_capturelivecrawler.Noway><EventText.missionevent_capturelivecrawler.takethis>«Возьмите эти седативные средства. Они помогут усмирить зверей. Помните: нужно оставить в живых хотя бы одного из субъектов».</EventText.missionevent_capturelivecrawler.takethis><EventText.piratebodybag.smellyroom>Кучи мусора свалены в одном месте, пропитывая влажный воздух запахом плесени. Вы и не думали, что это место может быть ещё грязнее.</EventText.piratebodybag.smellyroom><EventText.piratebodybag.hearthump>Вдруг вы слышите какой-то стук, доносящийся из подозрительно завернутого пакета...</EventText.piratebodybag.hearthump><EventText.piratebodybag.kickit>Пнуть его.</EventText.piratebodybag.kickit><EventText.piratebodybag.stayaway>Уйти подальше от него.</EventText.piratebodybag.stayaway><EventText.missionevent_escortmedivac.needhelp>«Вы член экипажа, который только что причалил, верно? Послушайте, у нас тут чрезвычайная ситуация, и нам бы пригодился ваш корабль».</EventText.missionevent_escortmedivac.needhelp><EventText.missionevent_escortmedivac.myship>«Мой корабль? Зачем?»</EventText.missionevent_escortmedivac.myship><EventText.missionevent_escortmedivac.spaceflu>«Один из наших резидентов подхватил какую-то неизвестную нам форму космического гриппа во время недавней экспедиции. К счастью, мы немедленно поместили пациента на карантин, но не можем понять, что, чёрт возьми, с ним происходит. Хуже того, на этой станции нет средств для его лечения. Пока что только стабилоцин, по-видимому, дает эффект, но это лишь временно».</EventText.missionevent_escortmedivac.spaceflu><EventText.missionevent_escortmedivac.lupus>«Может быть, это туберкулёз?»</EventText.missionevent_escortmedivac.lupus><EventText.missionevent_escortmedivac.missionbrief>«Нет, и у нас заканчиваются запасы. Вот почему нам нужно, чтобы вы перевезли пациента в ближайшее медицинское учреждение, прежде чем эта ситуация перерастёт в потенциальную вспышку».</EventText.missionevent_escortmedivac.missionbrief><EventText.missionevent_escortmedivac.accept>«Сделаем всё что угодно для спасения жизни».</EventText.missionevent_escortmedivac.accept><EventText.missionevent_escortmedivac.refuse>«Инфекционное заболевание в закрытой подводной лодке? Это не приведёт ни к чему хорошему».</EventText.missionevent_escortmedivac.refuse><EventText.orangePETA.spotted>Человек в странном шлеме кричит в вашу сторону: «Эй, я думаю, это тот самый парень!»</EventText.orangePETA.spotted><EventText.orangePETA.whatme>«Ты ко мне обращаешься?»</EventText.orangePETA.whatme><EventText.orangePETA.OPSspeech1>Странная группа представляет себя как Общество Защиты Оранжевых Парней. «До нас дошли слухи о беспринципном капитане, который торгует добрыми оранжевыми душами, чтобы убивать их! Скоро весь вид окажется под угрозой исчезновения из-за прожорливости нескольких жестоких плотоядных! Они — настоящие монстры Европы, а с ними и те, кто выполняет их поручения за деньги!»</EventText.orangePETA.OPSspeech1><EventText.orangePETA.OPSspeech2>«Как и люди, европейский рак-ракушник — удивительно общительное, умное и доброе животное. Они могут жить более 100 лет, большинство из них старше любого человека на этой луне! Вы хоть представляете, что они чувствуют, когда их варят заживо и пожирают?»</EventText.orangePETA.OPSspeech2><EventText.orangePETA.lie>«Вы ошибаетесь, мы везли их в дом бесконечной любви».</EventText.orangePETA.lie><EventText.orangePETA.whatarelief>Наступает неловкое молчание. «О, какое облегчение. Мы так рады, что они живы и здоровы. Мы должны извиниться, всё-таки в мире осталось что-то хорошее. Возьми это в знак Общества Защиты Оранжевых Парней».</EventText.orangePETA.whatarelief><EventText.orangePETA.delicious>«Они получаются очень вкусными, с лёгким привкусом масла молоха».</EventText.orangePETA.delicious><EventText.orangePETA.getem>«Вот он, мясник собственной персоной! Взять их!»</EventText.orangePETA.getem><EventText.piezopioneer.argument>Вы слышите, как два шахтера громко спорят:\n\n«Да-да, я уже тысячу раз слышал эту чушь...»\n\n«Это правда! Здесь всё прямо сказано: история пьезопионеров...»\n\n«Когда-нибудь приближался к пьезокристаллу? Не думаю, ты бы поджарился на месте. А этот твой антиквариат? Тебя обманули. А теперь возвращайся к работе!»\n </EventText.piezopioneer.argument><EventText.piezopioneer.hmmm>«Хммм...»</EventText.piezopioneer.hmmm><EventText.piezopioneer.upsetminer>Этот шахтёр выглядит явно расстроенным...</EventText.piezopioneer.upsetminer><EventText.piezopioneer.inquirepiezos>«Что там было про пьезо?»</EventText.piezopioneer.inquirepiezos><EventText.piezopioneer.taleofpioneers>«Я всё пытался убедить этих дураков, но они слишком довольны тем, что будут копать землю до конца своих дней. Вы знали, что в старые времена первые европейские шахтеры брали куски пьезокристаллов и использовали их в качестве источника энергии? Пьезо!»</EventText.piezopioneer.taleofpioneers><EventText.piezopioneer.insane>«Гигантские взрывающиеся кристаллы? Звучит безумно...»</EventText.piezopioneer.insane><EventText.piezopioneer.strangetool>«Но я могу это доказать. Я купил этот инструмент у какого-то странного торговца металлоломом...Он выглядит достаточно старым, но я сам никогда им не пользовался».</EventText.piezopioneer.strangetool><EventText.piezopioneer.youdontknow>«Значит, вы на самом деле не знаете».</EventText.piezopioneer.youdontknow><EventText.piezopioneer.taketool>«Я всё равно не могу покинуть эту дыру, пока действует контракт...Вот, возьми и докажи этим идиотам, что дух первопроходцев всё ещё жив».</EventText.piezopioneer.taketool><EventText.missionevent_silencewitness.gangbounty>«Если вам интересно, у нас назначена награда. Банда Красного Богомола объявила охоту на цель».</EventText.missionevent_silencewitness.gangbounty><EventText.missionevent_silencewitness.tellmemore>«Расскажи поподробнее...»</EventText.missionevent_silencewitness.tellmemore><EventText.missionevent_silencewitness.missionbrief>«Один из наших старых приятелей струсил и сбежал на ближайший аванпост Коалиции. Говорят, он собирается сдать свою старую команду властям. Конечно, банде такая перспектива не очень нравится, поэтому они платят хорошую сумму, чтобы этот стукач ничего не разболтал».</EventText.missionevent_silencewitness.missionbrief><EventText.missionevent_silencewitness.accept>«Я раздавлю эту крысу».</EventText.missionevent_silencewitness.accept><EventText.missionevent_silencewitness.seacario>«Это работа для настоящего морского пехотинца».</EventText.missionevent_silencewitness.seacario><EventText.missionevent_silencewitness.dotdotdot>«...»</EventText.missionevent_silencewitness.dotdotdot><EventText.missionevent_silencewitness.hitlocation>«Вот где вы должны найти его. Вероятно, он всё ещё сидит в камере, пока из него не выбьют полное признание».</EventText.missionevent_silencewitness.hitlocation><EventText.missionevent_silencewitness.nogangbusiness>«Нет, спасибо, мы стараемся держаться подальше от бандитских разборок».</EventText.missionevent_silencewitness.nogangbusiness><EventText.silencewitnessevent.whichone>Пират упомянул, что перебежчик находится здесь, но вы не ожидали увидеть здесь нескольких заключенных сразу. Вы не можете определить, кто из них ваша цель...</EventText.silencewitnessevent.whichone><EventText.silencewitnessevent.whoareyou>«Кто ты, чёрт возьми, такой? Неужели я наконец-то выберусь отсюда?»</EventText.silencewitnessevent.whoareyou><EventText.silencewitnessevent.whoareyou>«Я вас не знаю. Мне уйти?»</EventText.silencewitnessevent.whoareyou><EventText.silencewitnessevent.regards>«Экипаж Красного Богомола передаёт вам привет».</EventText.silencewitnessevent.regards><EventText.silencewitnessevent.righttarget>«Красный Богомол? Чёрт! Охрана, за мной гонится какой-то парень!»</EventText.silencewitnessevent.righttarget><EventText.silencewitnessevent.wrongtarget>«Да кто ты вообще такой, блять? Охрана!»</EventText.silencewitnessevent.wrongtarget><EventText.silencewitnessevent.nevermind>«Не берите в голову. Сидите тут».</EventText.silencewitnessevent.nevermind><EventText.silencewitnessevent.whatever>«Как скажете, шеф...»</EventText.silencewitnessevent.whatever><EventText.silencewitnessevent.whatever>«Хватит вселять в меня ложную надежду...»</EventText.silencewitnessevent.whatever><EventText.silencewitnessevent.outtahere>«Кем бы ты ни был, болван, я ухожу отсюда!»</EventText.silencewitnessevent.outtahere><EventText.oxygenfluidleak.monitor>На мониторе состояния отображается предупреждение о неисправности генератора кислорода. Стоит попросить механика взглянуть.</EventText.oxygenfluidleak.monitor><EventText.oxygenfluidleak.toolate>Вы немного опоздали - из химического скруббера выливалось большое количество аммиака через вентиляционные отверстия по всему кораблю. К счастью, жидкость закончилась.</EventText.oxygenfluidleak.toolate><EventText.oxygenfluidleak.leakyscrubber>Химический скруббер пропускает большое количество аммиака через вентиляционные отверстия по всему судну.</EventText.oxygenfluidleak.leakyscrubber><EventText.oxygenfluidleak.waitorpurge>Оставшаяся жидкость со временем рассосётся, если вы просто подождёте...но вы можете слить её всю сразу.</EventText.oxygenfluidleak.waitorpurge><EventText.oxygenfluidleak.purgeoption>Слить жидкость на свой страх и риск.</EventText.oxygenfluidleak.purgeoption><EventText.oxygenfluidleak.goodpurge>Вы выполняете процедуру прочистки. Предупредите экипаж!</EventText.oxygenfluidleak.goodpurge><EventText.oxygenfluidleak.badpurge>Вы пожалели, что променяли руководство по эксплуатации на опиум. Ничего не вышло...</EventText.oxygenfluidleak.badpurge><EventText.oxygenfluidleak.waititout>Подождать, пока проблема не разрешится сама собой.</EventText.oxygenfluidleak.waititout><EventText.beaconcommsjam.jammed>Вы слышите искажённые звуки, доносящиеся из вашей гарнитуры. Сигнал маяка активен, но он неисправен и создаёт помехи для связи поблизости. Лучше не оставаться здесь.</EventText.beaconcommsjam.jammed><EventText.missionevent_hostagesituation.distressed>Вы подходите к чиновнику из Коалиции, который выглядит расстроенным. «Хорошо, что вы здесь...У нас кризис, а лишних людей нет».</EventText.missionevent_hostagesituation.distressed><EventText.missionevent_hostagesituation.missionbrief>«Один из наших аванпостов был захвачен в заложники группой хорошо вооружённых бандитов. Мы не знаем, действуют ли они по заказу сепаратистов или просто безрассудно, но они пригрозили убить всех жителей, если мы не заплатим крупный выкуп в размере 5000 кредитов. Пиратство и так было проблемой, так теперь ещё и это?»</EventText.missionevent_hostagesituation.missionbrief><EventText.missionevent_hostagesituation.ynomilitary>«Разве вы не можете послать военную подводную лодку?»</EventText.missionevent_hostagesituation.ynomilitary><EventText.missionevent_hostagesituation.3rdparty>«Нет, не можем. Они сказали, что если увидят подводную лодку под флагом Коалиции, то казнят заложников. Вот почему нам нужен капитан с третьей стороны, который выступит в качестве переговорщика».</EventText.missionevent_hostagesituation.3rdparty><EventText.missionevent_hostagesituation.volunteer>«Мы вызываемся добровольцами на спасательную операцию».</EventText.missionevent_hostagesituation.volunteer><EventText.missionevent_hostagesituation.freehostages>«Постарайтесь освободить заложников любым способом. Начальство категорически отказывается вести переговоры с преступниками, поэтому я не могу выделить вам средств, но если вы справитесь, я постараюсь выдать вам вознаграждение».</EventText.missionevent_hostagesituation.freehostages><EventText.missionevent_hostagesituation.canthelp>«Извините, но сейчас мы не в состоянии помочь».</EventText.missionevent_hostagesituation.canthelp><EventText.hostagesituation.radiocall>Вы слышите, как кто-то настраивается на вашу частоту изнутри станции:\n\n«Кто бы вы ни были, не заходите внутрь! Весь этот аванпост под нашим контролем! Одно неверное движение, и мы откроем огонь!»</EventText.hostagesituation.radiocall><EventText.hostagesituation.negociate>«Мы прибыли, чтобы договориться о выкупе».</EventText.hostagesituation.negociate><EventText.hostagesituation.nonegociate>Дипломатия никогда не была подходящим вариантом.</EventText.hostagesituation.nonegociate><EventText.hostagesituation.sendnegociator>«Тогда приходите БЕЗ ОРУЖИЯ, если хоть мельком увидим что-то металлическое, откроем огонь! Наш лидер ждёт в административном офисе, только без фокусов!»\n\nОтправьте своего лучшего переговорщика и спрячьте оружие...</EventText.hostagesituation.sendnegociator><EventText.hostagesituation.killeveryone>Дипломатия никогда не была подходящим вариантом.</EventText.hostagesituation.killeveryone><EventText.hostagesituation.gangleader>Вы подходите к главарю банды, на одежде которого всё ещё видны свежие пятна крови. «Так-так, а вот и посыльный пёс Коалиции. Вот чего мы хотим: 5000 кредитов немедленно наличными. Мы разбогатеем, вы останетесь в живых, а честные жители этого прекрасного города не пострадают. Уяснили?»</EventText.hostagesituation.gangleader><EventText.hostagesituation.payransom>Передать 5000 кредитов</EventText.hostagesituation.payransom><EventText.hostagesituation.dealsoff>«Пошёл ты. Сделка не обсуждается».</EventText.hostagesituation.dealsoff><EventText.hostagesituation.happybandit>Негодяй потирает руки. «Замечательно! Видите, ребята, я же говорил вам, что Коалиция всегда уважает силу! Харр-харр...Не волнуйтесь, мы уйдём, как только вы отстыкуетесь, дайте нам немного места, просто ради безопасности. А теперь убирайтесь отсюда, пока я не передумал».</EventText.hostagesituation.happybandit><EventText.hostagesituation.paidransom>Вы сообщаете Коалиции, что выкуп уплачен и бандиты уже в пути. Они недовольны, но всё равно выдают вам награду...</EventText.hostagesituation.paidransom><EventText.hostagesituation.nomoney>«Эй-эй-эй, вы, ребята, пытаетесь нас обмануть? Взять их!»</EventText.hostagesituation.nomoney><EventText.hostagesituation.intimidate>«Ты что, думаешь, тебе всё это сойдет с рук?»</EventText.hostagesituation.intimidate><EventText.hostagesituation.infamous>Бандит пристально смотрит на твоё лицо. «Подожди, я слышал о тебе...ты пользуешься дурной славой в этих водах...Хочешь сказать, что другая банда посылает тебя остановить нас?»</EventText.hostagesituation.infamous><EventText.hostagesituation.badforbusiness>(Блеф) «Другие команды недовольны твоими методами, ты привлекаешь слишком много внимания, а это плохо для бизнеса. Они дают тебе шанс свалить, пока ещё можешь».</EventText.hostagesituation.badforbusiness><EventText.hostagesituation.packitup>После минутного замешательства среди бандитов главарь сдаётся. «Чёрт побери! Надо было заниматься контрабандой наркотиков. Забираем нашу добычу и отчаливаем, ребята, мы уходим отсюда!»</EventText.hostagesituation.packitup><EventText.hostagesituation.banditsleave>Вы сообщили Коалиции, что бандиты покидают станцию. Они не понимают, как вам это удалось, но сразу же отправляют вам вознаграждение.</EventText.hostagesituation.banditsleave><EventText.hostagesituation.extorsion>«Мне нравится твоя смелость, но ты не очень хорош в вымогательстве. Смотри-ка сюда:»</EventText.hostagesituation.extorsion><EventText.hostagesituation.callcoalition>Ты настраиваешься на частоту Коалиции. Спрашивают о заложниках...</EventText.hostagesituation.callcoalition><EventText.hostagesituation.10000mk>«Мы решили встать на сторону бандитов. Выкуп только что вырос: 10000 кредитов, прямым переводом».</EventText.hostagesituation.10000mk><EventText.hostagesituation.moneysent>Офицер в ярости и проклинает вас всеми возможными европейскими ругательствами. Но это неважно, вы были их единственным шансом, и они ничего не могут с этим поделать. В конце концов они отправляют вам деньги.</EventText.hostagesituation.moneysent><EventText.hostagesituation.artfulrobbery>«Это было шикарное ограбление! Мы ведь поделим деньги, да?»</EventText.hostagesituation.artfulrobbery><EventText.hostagesituation.splitmoney>Поделить деньги</EventText.hostagesituation.splitmoney><EventText.hostagesituation.keepmoney>«А что если я убью тебя и оставлю их себе?»</EventText.hostagesituation.keepmoney><EventText.hostagesituation.telltheguys>«Не могу дождаться, когда расскажу об этом ребятам дома!» Бандиты готовятся к отъезду, и вам следует поступить так же.</EventText.hostagesituation.telltheguys><EventText.hostagesituation.backoff>(Отступить) «Не обращайте внимания, мы всё ещё ведём переговоры. Приём».</EventText.hostagesituation.backoff><EventText.hostagesituation.backedoff>«Что, чёрт возьми, это было? Ты теперь в сговоре с Коалицией? Тогда плати».</EventText.hostagesituation.backedoff><EventText.hostagesituation.payanyway>«Как бы то ни было, вот ваши 5000 кредитов».</EventText.hostagesituation.payanyway><EventText.hostagesituation.scaredbandits>Бандиты, похоже, взволнованы, заметив орудия на вашей подлодке. Похоже, они не ожидали увидеть вооружённое судно. «Ага, конечно! Мы заблокировали эту станцию, Коалиция не может ничего сделать, верно, ребята?»</EventText.hostagesituation.scaredbandits><EventText.hostagesituation.2hours>(Блеф) «Через 2 часа Коалиция направит сюда свои антитеррористические силы, и вас разорвут на части. Но я дам вам шанс уйти невредимыми».</EventText.hostagesituation.2hours><EventText.hostagesituation.webounce>«Чёрт, я знал, что это плохая идея...Всё, мы уходим! Берите любую добычу, которую найдёте, и сваливайте!»</EventText.hostagesituation.webounce><EventText.hostagesituation.bullshit>«Ха! Как будто я поведусь на эту чушь». Главарь щёлкает пальцами.</EventText.hostagesituation.bullshit><EventText.hostagesituation.snapfingers>«Мне плевать, что думают эти крысы. Сейчас я тебе кое-что покажу». Главарь щёлкает пальцами.</EventText.hostagesituation.snapfingers><EventText.hostagesituation.shothostage>«Слышал? На одного заложника уже меньше. Можешь продолжать спорить и смотреть, что получится. Или плати».</EventText.hostagesituation.shothostage><EventText.hostagesituation.ceasebloodshed>«Прекратите кровопролитие, вот ваши деньги».</EventText.hostagesituation.ceasebloodshed><EventText.hostagesituation.toomanydead>Слишком много заложников погибло. Миссия провалена.</EventText.hostagesituation.toomanydead><EventText.hostagesituationalarm.gunspotted>«У этих парней при себе оружие!»</EventText.hostagesituationalarm.gunspotted><hostagesexecuted>Слишком много заложников погибло. Миссия провалена.</hostagesexecuted><eventtext.generic.walkaway>Уйти</eventtext.generic.walkaway><eventtext.generic.ignore>Игнорировать</eventtext.generic.ignore><eventtext.generic.continue>Продолжать...</eventtext.generic.continue><eventtext.generic.refuse>Отказаться</eventtext.generic.refuse><eventtext.generic.Iwilldoit>«Я сделаю это».</eventtext.generic.Iwilldoit><eventtext.generic.noway>«Ни за что».</eventtext.generic.noway><eventtext.generic.tellmemore>«Расскажи поподробнее...»</eventtext.generic.tellmemore><eventtext.generic.accept>Принять</eventtext.generic.accept><eventtext.generic.agree>Согласиться</eventtext.generic.agree><eventtext.generic.disagree>Не соглашаться</eventtext.generic.disagree><eventtext.generic.leave>Уйти</eventtext.generic.leave><!--     Перевод от Router и Enigma    --></infotext>