<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<infotexts language="Russian" nowhitespace="false" translatedname="Русский">
  <!-- Assistant Suits -->
  <entityname.barodrama_routinesuit>Обычный водолазный скафандр</entityname.barodrama_routinesuit>
  <entitydescription.barodrama_routinesuit>[Глубина 4000м] Этот скафандр стал синонимом новобранцев, стремящихся доказать свою ценность. Модульная и удивительно легкая конструкция позволяет адаптироваться к многочисленным задачам во время плавания.</entitydescription.barodrama_routinesuit>
  <entityname.barodrama_proceduresuit>Водолазный скафандр стандартных операций</entityname.barodrama_proceduresuit>
  <entitydescription.barodrama_proceduresuit>[Глубина 6000м] Водолазный скафандр был модифицирован рядом вычислителей и силовыми системами, удовлетворяющих растущие требования по размещению вещей во время вояжа вне лодки. Оборудован логистическим ПДА и увеличенным хранилищем - помните о нагрузке на ноги.</entitydescription.barodrama_proceduresuit>
  <entityname.barodrama_issacsuit>"Искра" Водолазный скафандр операций по электрике</entityname.barodrama_issacsuit>
  <entitydescription.barodrama_issacsuit>[Глубина 6000м] Популярный среди Младших Ядерных Техников водолазный скафандр "Искра" оснащён рядом прикладных модификаций со вторичного рынка, улучшающих удержание под контролем реактора подводной лодки. Свинцовый фартук, пояс для инструментов и ряд функциональных улучшений сделало его стандартом Коалиции с одобрения легендарного инженера, давшего ему свое имя.</entitydescription.barodrama_issacsuit>
  <entityname.barodrama_apprenticesuit>"Подмастерье" Водолазный скафандр операций по механике</entityname.barodrama_apprenticesuit>
  <entitydescription.barodrama_apprenticesuit>[Глубина 6000м] Несмотря на колоритный вид, обычный вариант "Подмастерья" имеет изящные и дискретные модификаций, которые способен оценить только тот, кто работает с такими инструментами. Переоборудованные и спаренные со стеклом ЛуроТех Асёрмал сенсоры Арк, позволяют проводить операции по ремонту и строительство на той глубине, куда судьба забросит вас.</entitydescription.barodrama_apprenticesuit>
  <entityname.barodrama_nursesuit>"Фармацевт" Водолазный скафандр медицинских операций</entityname.barodrama_nursesuit>
  <entitydescription.barodrama_nursesuit>[Глубина 6000м] Обычный скафандр для Медицинского корпуса Коалиции, "Фармацевт" оснащен рядом удобных функций, которые по достоинству оценит любой уважающий себя врач. Система сканера из коробки замена на прецизионный телеобъектив, а переработанное обмундирование морской разведки позволяет хранить необходимые медицинские инструменты.</entitydescription.barodrama_nursesuit>
  <entityname.barodrama_cadetsuit>"Кадет" Водолазный скафандр операций охраны</entityname.barodrama_cadetsuit>
  <entitydescription.barodrama_cadetsuit>[Глубина 6000м] Скафандр "Кадет" был разработан с учётом требований для ношения Баллистический Брони Коалиции и использовании радио протокола CDIESS. Улучшенному оборудование и программного обеспечение усиливает людские ресурсы при сражении во вне или внутри подводной лодки.</entitydescription.barodrama_cadetsuit>
  <entityname.barodrama_navigatorsuit>"Навигатор" Водолазный скафандр операций пилотов</entityname.barodrama_navigatorsuit>
  <entitydescription.barodrama_navigatorsuit>[Глубина 6000м] Отличительная оптическая решётка это только одна из многих своеобразных конструктивных особенностей обычного водолазного скафандра "Навигатор". Большинство характеристик засекречено. Оснащенный для работ офицера-штурмана, непреклонный взгляд этого костюма, дополненный широкополосными гидролокаторами, обеспечил ему популярность среди Адмиралтейства Коалиции. </entitydescription.barodrama_navigatorsuit>
  <entityname.barodrama_foolsuit>Водолазный скафандр дурака</entityname.barodrama_foolsuit>
  <entitydescription.barodrama_foolsuit>[Глубина 6000м] Несмотря на то, что этот скафандр рассчитан на давление, он не оснащен кислородным баллоном. Только полный дурак наденет его!</entitydescription.barodrama_foolsuit>
  <entityname.barodrama_coalitionsuit>Костюм Коалиции</entityname.barodrama_coalitionsuit>
  <entitydescription.barodrama_coalitionsuit>Стандартная униформа для экипажа Коалиции. Поставляется с карманами.</entitydescription.barodrama_coalitionsuit>
  <!-- Captain Suits -->
  <entityname.barodrama_renegadesuit>"Ренегат" Водолазный скафандр</entityname.barodrama_renegadesuit>
  <entitydescription.barodrama_renegadesuit>[Глубина 8000м] Скафандр легендарного адмирала Коалиции, похоже, созданный из каркаса древнего водолазного костюма и сильно модифицированный инопланетными технологиями. Он невероятно прочный, но легенда гласит о проклятии для тех, кто его носит.</entitydescription.barodrama_renegadesuit>
  <entityname.barodrama_directorsuit>"Директор" Водолазный скафандр</entityname.barodrama_directorsuit>
  <entitydescription.barodrama_directorsuit>[Глубина 10000м] Революционный скафандр с встроенной системой управлением подводной лодкой, позволяющий управлять судном в зоне сигнала. Ряды тканевых фрактальных схем подчеркивают экзокаркас этого технологического чуда — один только вид этого скафандра придает статус адмирала своему владельцу.</entitydescription.barodrama_directorsuit>
  <entityname.barodrama_tyrantsuit>"Тиран" Водолазный скафандр</entityname.barodrama_tyrantsuit>
  <entitydescription.barodrama_tyrantsuit>[Глубина 10000м] Созданный с использованием варварской жестокости и фрактальных технологий, этот костюм психически привязывает себя к членам экипажа, чтобы повысить их производительность, используя ужасающие наказания. Чрезмерно сложные внутренние механизмы этого костюма были созданы в жертву любой защите от давления - недостаток, который очень ценят те, кто проклят работать под взглядом этой мерзости.</entitydescription.barodrama_tyrantsuit>
  <entityname.barodrama_officeruniform>Форма офицера</entityname.barodrama_officeruniform>
  <entitydescription.barodrama_officeruniform>Форма, которую носят выдающиеся офицеры Коалиции. Колонии, заключившие контракт с Коалицией, обязаны платить налоги после каждой успешной миссии.</entitydescription.barodrama_officeruniform>
  <entityname.barodrama_captainscap>Фуражка офицера</entityname.barodrama_captainscap>
  <entitydescription.barodrama_captainscap>Не так хорошо украшена, но не менее официальна.</entitydescription.barodrama_captainscap>
  <entityname.barodrama_navpda>Удаленная местная навигация</entityname.barodrama_navpda>
  <entityname.barodrama_tagpda>Удаленные глобальные DDCS метки</entityname.barodrama_tagpda>
  <!-- Electrician suits -->
  <entityname.barodrama_eelsuit>"ЭИЛ" Водолазный скафандр</entityname.barodrama_eelsuit>
  <entitydescription.barodrama_eelsuit>[Глубина 6000м] Скафандр "Электричество.Инженерия.Логистика" также называемый Угорь(EEL), созданный величайшими умами инженерного подразделения Коалиции. Обеспечивает ремонтные бригады подсумками, дополнительной противопожарной защитой и диагностическими инструментами для оптимизации выполнения ремонта.</entitydescription.barodrama_eelsuit>
  <entityname.barodrama_moraysuit>"Мурена" Защитный водолазный скафандр</entityname.barodrama_moraysuit>
  <entitydescription.barodrama_moraysuit>[Глубина 6000м] Аварийный костюм, созданный для борьбы с огнем и ремонта. Скафандр Мурена полностью герметичен для полной радиационной защиты и может переносить огнетушители и заправлять их натрием.</entitydescription.barodrama_moraysuit>
  <entityname.barodrama_lampreysuit>"Минога" Боевой водолазный скафандр</entityname.barodrama_lampreysuit>
  <entitydescription.barodrama_lampreysuit>[Глубина 6000м] Считается "братом" водолазного костюма ЭИЛ и предназначен для боевой инженерии. Минога - это силовой костюм, который уменьшает отдачу оружия пользователя и повышает мобильность в включенном состоянии. Для случаев, когда вам нужен гаечный ключ в левой руке и пистолет в правой, есть несколько лучших вариантов.</entitydescription.barodrama_lampreysuit>
  <!-- Mechanic suits -->
  <entityname.barodrama_whalesuit>"КИТ" Тяжелый водолазный скафандр</entityname.barodrama_whalesuit>
  <entitydescription.barodrama_whalesuit>[Глубина 10000м] Крепко бронированный скафандр для глубоководной добычи со встроенным сонаром, отслеживающий минералы и встроенными гидрореакторами для повышенной мобильности в воде. Питается перезаряжаемыми аккумуляторами. Его способность противостоять сейсмическим зарядам спасла жизни многим, и все они божатся силой КИТА.</entitydescription.barodrama_whalesuit>
  <entityname.barodrama_belugiasuit>"Бегуга" Химический водолазный скафандр</entityname.barodrama_belugiasuit>
  <entitydescription.barodrama_belugiasuit>[Глубина 6000м] Разработанный на основе КИТа, Белуга - это тяжелый водолазный костюм, предназначенный для обширного ремонта корпуса судна. Поставляется со встроенным монитором состояния и химическим преобразователем для заправки сварочных баллонов.</entitydescription.barodrama_belugiasuit>
  <entityname.barodrama_orcasuit>"Косатка" Заряженный водолазный скафандр</entityname.barodrama_orcasuit>
  <entitydescription.barodrama_orcasuit>[Глубина 8000м] Тяжелый скафандр для глубоководных погружений с бортовым блоком аккумуляторов. Полезен для обеспечения дополнительной энергией электроинструментов. Устойчив к различным повреждениям, являясь веткой скафандров КИТ.</entitydescription.barodrama_orcasuit>
  <entityname.barodrama_fabpda>Удаленное производство</entityname.barodrama_fabpda>
  <!-- Medic suits -->
  <entityname.barodrama_waspsuit>"Оса" Медицинский водолазный скафандр</entityname.barodrama_waspsuit>
  <entitydescription.barodrama_waspsuit>[Глубина 6000м] Этот первоклассный водолазный скафандр медика оснащен двойными автоинжекторами, которые контролируют кровоток пользователя и активно вводят соответствующие антидоты против смертельных микробов/веществ. Его эффективность для лечения раненых водолазных команд в далеки от судна, сделала его особенно популярным при операциях по расчистке гнезд.</entitydescription.barodrama_waspsuit>
  <entityname.barodrama_beetlesuit>"Жук" Водолазный скафандр</entityname.barodrama_beetlesuit>
  <entitydescription.barodrama_beetlesuit>[Глубина 6000м] Каркас скафандра изготовлен из хитинового покрытия и предназначен для отлова живых особей с помощью седативного газа феромонов. Требуется генетический образец нужного вида для поимки. Его уникальный состав брони обеспечивает невероятную устойчивость к укусам.</entitydescription.barodrama_beetlesuit>
  <entityname.barodrama_mantissuit>"Богомол" Артефактный водолазный скафандр</entityname.barodrama_mantissuit>
  <entitydescription.barodrama_mantissuit>[Глубина 8000м] Являясь плодом Секретной Лаборатории Коалиции, этот костюм может как хранить артефакты , так и использовать их силу, предоставляя мощные преимущества функциям скафандра. Всё еще на стадии прототипа, чрезмерное использование этой функции невероятно опасно для владельца.</entitydescription.barodrama_mantissuit>
  <entityname.barodrama_medicuniform>Костюм медика Коалиции</entityname.barodrama_medicuniform>
  <entitydescription.barodrama_medicuniform>Костюм для команд Боевых Медиков Коалиции, хорошая баллистическая устойчивость позволяет проводить операции по спасению жизней во враждебных условиях.</entitydescription.barodrama_medicuniform>
  <entityname.barodrama_medichelmet>Шлем медика Коалиции</entityname.barodrama_medichelmet>
  <entitydescription.barodrama_medichelmet>Баллистический шлем, разработанный для Боевых Медиков Коалиции. Защитные очки защищают владельца как от шрапнели, так и от внутренних повреждений.</entitydescription.barodrama_medichelmet>
  <!-- Security Suits -->
  <entityname.barodrama_cobrasuit>"Кобра" Заряженный водолазный скафандр</entityname.barodrama_cobrasuit>
  <entitydescription.barodrama_cobrasuit>[Глубина 8000м] Силовая броня Юпитириансов, способная к водолазным операциям. Невероятно прочный и увесистый, он значительно увеличивает силу владельца во время работы. Могучие шаги Кобры - это проклятие Коалиционных сил безопасности во время абордажных действий.</entitydescription.barodrama_cobrasuit>
  <entityname.barodrama_windersuit>"Сайдвиндер" Гидрокостюм</entityname.barodrama_windersuit>
  <entitydescription.barodrama_windersuit>[Глубина 6000м] Гидрокостюм разведчика, интегрированный с революционным набором для глубокого погружения, включающим сонар, маяк и тепловизор. Разработан подразделением Специальных Операций Коалиции для операций по проникновению и саботажу в водах Юпитерианцев.</entitydescription.barodrama_windersuit>
  <entityname.barodrama_vipersuit>"Гадюка" Боевой водолазный скафандр</entityname.barodrama_vipersuit>
  <entitydescription.barodrama_vipersuit>[Глубина 6000м] Этот военизированный водолазный скафандр, получивший известность на Станция Осада силами Юпитирианских сеператистов. Оснащен дополнительным магазином для хранения и встроенной в раму кобурой для оружия. Его шлем, первоначально предназначенный для горных работ, теперь служит на передовой революции.</entitydescription.barodrama_vipersuit>
  <!-- Special Items -->
  <entityname.barodrama_honeyjar>Банка мёда</entityname.barodrama_honeyjar>
  <entitydescription.barodrama_honeyjar>Синтезированные медицинский компонент богатый не только вкусом, но и обладающий дезинфицирующими свойствами. Используется множеством моряков как подсластитель, часто со спорным результатом.</entitydescription.barodrama_honeyjar>
  <entityname.barodrama_medicine>Единственное лекарство</entityname.barodrama_medicine>
  <entitydescription.barodrama_medicine>Чистейщий алкогольный напиток, слегка подслащенный медом, чтобы замаскировать ошеломляющую силу напитка. Депрессия - это зло злее дьявола и я держу её в узде.</entitydescription.barodrama_medicine>
  <entityname.barodrama_wreckadmiralsuit>Форма Холта (поврежденная)</entityname.barodrama_wreckadmiralsuit>
  <entitydescription.barodrama_wreckadmiralsuit>Европейские моря безжалостны к тканям, но это пальто каким-то образом сохранилось на протяжении десятилетий. Возможно, его можно отреставрировать?</entitydescription.barodrama_wreckadmiralsuit>
  <entityname.barodrama_admiralsuit>Форма Холта</entityname.barodrama_admiralsuit>
  <entitydescription.barodrama_admiralsuit>Восстановленная форма легендарного капитана "Экскалибура" адмирала Холта. Эта старинная форма была пошита и усовершенствована за время пребывания на Европе и имеет удивительно грозный вид.</entitydescription.barodrama_admiralsuit>
  <entityname.barodrama_wreckedvisage>Лик Холта (поврежденный)</entityname.barodrama_wreckedvisage>
  <entitydescription.barodrama_wreckedvisage>Ветхая гарнитура, знаки отличия и серийные коды на ней неузнаваемы. Несмотря на неработоспособность, каркас этого визора все еще довольно прочный и может быть восстановлен при наличии необходимых материалов.</entitydescription.barodrama_wreckedvisage>
  <entityname.barodrama_visage>Лик Холта</entityname.barodrama_visage>
  <entitydescription.barodrama_visage>Оптический имплантат в паре с защитной броней и сенсорным массивом - флагманский прототип ныне несуществующей кибернетической корпорации, членом которой был адмирал Холт.</entitydescription.barodrama_visage>
  <entityname.barodrama_suitartifact>Мистический Артифакт</entityname.barodrama_suitartifact>
  <entitydescription.barodrama_suitartifact>Контейнер имеет фрактальное происхождение. Необычно богато украшенная конструкция. Внутренняя работа этого устройства по своей сути загадочна. Гравюры на поверхности реагируют на ваше прикосновение, а завораживающие кристаллические узоры, кажется, текут вместе с вашей перспективой - возможно, это своего рода коробка-головоломка? У того, кто особенно искусен, может быть шанс расшифровать его.</entitydescription.barodrama_suitartifact>
  <entityname.barodrama_narwhalsuit>Нарвал</entityname.barodrama_narwhalsuit>
  <entitydescription.barodrama_narwhalsuit>Возмутительно гламурный костюм, изготовленный из таинственного артефакта, каким-то образом приспособленный для использования человеком - несмотря на то, что он имеет фрактальное происхождение. При включении может использовать мощный лазерный излучатель. Но тот кто носит данный каркас в море не будут знать покоя, либо зов сирен вызовет самых жестоких и отвратительных существ океана.</entitydescription.barodrama_narwhalsuit>
  <!-- Drama -->
  <tyrant.tb1>Активный</tyrant.tb1>
  <tyrant.tb2>Неблагоприятный</tyrant.tb2>
  <tyrant.tb3>Усилить</tyrant.tb3>
  <beetle.sprayer>Распылитель</beetle.sprayer>
  <afflictionname.shellshock>Проклятие Холта</afflictionname.shellshock>
  <afflictionname.worms>Черви</afflictionname.worms>
  <afflictionname.cobrapower>Силовая броня</afflictionname.cobrapower>
  <afflictiondescription.worms>Хор червей манит вас. Они поют шепотом в вашем мозгу.</afflictiondescription.worms>
  <afflictionname.tyranttetherpoint>Цепи</afflictionname.tyranttetherpoint>
  <afflictionname.painchains>Цепи</afflictionname.painchains>
  <afflictiondescription.painchains>Ты у Цепей. Они делают с тобой все, что захотят.</afflictiondescription.painchains>
  <afflictionname.gainchains>Цепи</afflictionname.gainchains>
  <afflictiondescription.gainchains>Ты у Цепей. Они делают с тобой все, что захотят.</afflictiondescription.gainchains>
  <afflictionname.lampreypower>Стабилизатор</afflictionname.lampreypower>
  <afflictionname.eelcharger>Нагнетатель</afflictionname.eelcharger>
  <afflictiondescription.eelcharger>Нагнетатель костюма активен, он способен питать и увеличивать мощность машин с гаечным ключом.</afflictiondescription.eelcharger>
  <afflictionname.orcacharger>Оверклокер</afflictionname.orcacharger>
  <afflictiondescription.orcacharger>Оверклокер костюма активен, обеспечивая небольшое увеличение производительности различной электроники.</afflictiondescription.orcacharger>
  <afflictionname.whalebubbles>Гидропривод</afflictionname.whalebubbles>
  <afflictiondescription.whalebubbles>Гидроструи костюма теперь активны, обеспечивая хорошую подвижность в воде.</afflictiondescription.whalebubbles>
  <afflictionname.thermalmantis>Тепловая связь</afflictionname.thermalmantis>
  <afflictiondescription.thermalmantis>Тепловая энергия артефакта направляется в ваши инструменты для сварки/резки.</afflictiondescription.thermalmantis>
  <afflictionname.faradaymantis>Энергетическая связь</afflictionname.faradaymantis>
  <afflictiondescription.faradaymantis>Электрический разряд артефактов направляется в управляемое и ручное оружие.</afflictiondescription.faradaymantis>
  <afflictionname.airmantis>Перенаправление кислорода</afflictionname.airmantis>
  <afflictiondescription.airmantis>Вакуум Артефакта перенаправляется, что позволяет использовать тяжелые подводные двигатели.</afflictiondescription.airmantis>
  <afflictionname.brainmantis>Сила воли</afflictionname.brainmantis>
  <afflictiondescription.brainmantis>Артефакт облегчил бремя болевой реакции вашей психики.</afflictiondescription.brainmantis>
  <afflictionname.stealthmantis>Анти-Меметика</afflictionname.stealthmantis>
  <afflictiondescription.stealthmantis>Антимеметического разделения не существует.</afflictiondescription.stealthmantis>
  <afflictionname.mantisoverload>Загрузка артефакта</afflictionname.mantisoverload>
  <afflictiondescription.narwhalsong> НАРВАЛ! НАРВАЛ! ПЛАВАЕТ ПО МОРЮ! ВЫЗЫВАЕТ ЗАВИСТЬ, ПОТОМУ ЧТО КЛЁВЫЙ!</afflictiondescription.narwhalsong>
  <afflictionname.narwhalsong>Нарвалы</afflictionname.narwhalsong>
  <!-- Barodramatic -->
  <afflictiontype.stun>Оглушить</afflictiontype.stun>
  <afflictiontype.poison>Яд</afflictiontype.poison>
  <afflictiontype.contamination>Загрязнение</afflictiontype.contamination>
  <!-- Blueprint items (Couldn't consolidate this with tags, huh guys?) -->
  <edd.unlock>Регистрационный чертеж</edd.unlock>
  <entityname.barodrama_edd_beetle>Диск костюма Жук</entityname.barodrama_edd_beetle>
  <entityname.barodrama_edd_belugia>Диск костюма Белуга</entityname.barodrama_edd_belugia>
  <entityname.barodrama_edd_cobra>Диск костюма Кобра</entityname.barodrama_edd_cobra>
  <entityname.barodrama_edd_director>Диск костюма Директор</entityname.barodrama_edd_director>
  <entityname.barodrama_edd_eel>Диск костюма ЭИЛ</entityname.barodrama_edd_eel>
  <entityname.barodrama_edd_lamprey>Диск костюма Минога</entityname.barodrama_edd_lamprey>
  <entityname.barodrama_edd_mantis>Диск костюма Богомол</entityname.barodrama_edd_mantis>
  <entityname.barodrama_edd_moray>Диск костюма Мурена</entityname.barodrama_edd_moray>
  <entityname.barodrama_edd_orca>Диск костюма Косатка</entityname.barodrama_edd_orca>
  <entityname.barodrama_edd_renegade>Диск костюма Ренегат</entityname.barodrama_edd_renegade>
  <entityname.barodrama_edd_winder>Диск костюма Сайдвиндер</entityname.barodrama_edd_winder>
  <entityname.barodrama_edd_tyrant>Диск костюма Тиран</entityname.barodrama_edd_tyrant>
  <entityname.barodrama_edd_viper>Диск костюма Гадюка</entityname.barodrama_edd_viper>
  <entityname.barodrama_edd_wasp>Диск костюма Оса</entityname.barodrama_edd_wasp>
  <entityname.barodrama_edd_whale>Диск костюма КИТ</entityname.barodrama_edd_whale>
  <entitydescription.barodrama_edd>Инициируемый одним пользователем технический диск, содержащий чертеж специального водолазного скафандра. Этот чертеж может быть извлечен только одним пользователем, после чего он стирается.</entitydescription.barodrama_edd>
</infotexts>
<!-- Перевод by Techcat -->
