<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<infotexts language="Russian" nowhitespace="true" translatedname="Русский">
  <entityname.tqzzsuit>Защитный костюм для специальных операций Miracle Sea</entityname.tqzzsuit>
  <!--entitydescription.tqzzsuit>‖color:39,55,213,255‖韬光逐薮，含章未曜‖color:end‖</entitydescription.tqzzsuit-->
  <entitydescription.tqzzsuit>Специальный боевой костюм Miracle Sea.
    Больше брони и набивки, чем в обычных костюмах, с маленькими магнитными башмаками, чтобы не дать вам выйти из воды; этот комплект основан на высокосекретной технологии для войск, действующих в опасных ситуациях и самых суровых условиях, и, как и другие костюмы, использует технологию самозапечатывания, чтобы обеспечить герметичность костюма для защиты владельца при проникновении, что делает его специфическим для операций под водой, в вакууме или других подобных условиях. Костюм имеет не только встроенную функцию автоинъекции, но и встроенный сонар и систему светового люка, что дает пользователю большую оперативную мобильность.</entitydescription.tqzzsuit>
  <entityname.xjzzsuit>Усовершенствованный боевой костюм Miracle Sea</entityname.xjzzsuit>
  <!--entitydescription.xjzzsuit>‖color:200,0,0,255‖缪力同心，和衷共济‖color:end‖</entitydescription.xjzzsuit-->
  <entitydescription.xjzzsuit>Специально разработанный и изготовленный защитный костюм для бойцов, состоящий из щитков из гибкого материала и жестких щитков, полностью защитный шлем, который защищает владельца от осколков и летящих пуль в голову. Более защищенный, чем костюм для специальных операций, с броней, уложенной в большинстве мест, небольшими движителями на плечах и ногах для повышения гибкости в воде, шлемом со встроенными углублениями для шприцев, которые могут спасти вам жизнь в крайнем случае, и с более мощными магнитными башмаками для стабилизации вашей формы в более турбулентных течениях.</entitydescription.xjzzsuit>
  <entityname.tsm_rcsuit>Костюм подавления шторма</entityname.tsm_rcsuit>
  <entitydescription.tsm_rcsuit>
  </entitydescription.tsm_rcsuit>
  <entityname.riot_control_exo>Экзоскелет Буря</entityname.riot_control_exo>
  <entitydescription.riot_control_exo>
  </entitydescription.riot_control_exo>
  <entityname.tsm-ballistichelmet>Шлем Miracle Sea Centurion II</entityname.tsm-ballistichelmet>
  <entitydescription.tsm-ballistichelmet>Боевой шлем Miracle Sea Centurion II отличается новой легкой композитной оболочкой с уникальной геометрической формой оболочки для оптимальной посадки на голове, новой системой направляющих и добавлением отрывного козырька, инновационной быстро регулируемой индивидуальной формой головы и подкладкой из чужеродной пены, которая обеспечивает удобную посадку, предотвращая тупой удар. предотвращает тупой удар, обеспечивая удобную посадку на голове пользователя.</entitydescription.tsm-ballistichelmet>
  <entityname.tsm-ballistichelmet2>Шлем горного отряда Miracle Sea Higurashi</entityname.tsm-ballistichelmet2>
  <entitydescription.tsm-ballistichelmet2>Эксклюзивный шлем горного отряда Хигураши защищает голову пользователя от осколков и летящих пуль.</entitydescription.tsm-ballistichelmet2>
  <entityname.tsm-ballistichelmet3>Шлем связи Miracle Sea</entityname.tsm-ballistichelmet3>
  <entitydescription.tsm-ballistichelmet3>Шлем с гораздо большим охватом, чем обычные гарнитуры, для лучшего обмена сообщениями.</entitydescription.tsm-ballistichelmet3>
  <entityname.tsm_qwdhelmet>Шлем Miracle Sea Pro-Guard Full Protection Helmet</entityname.tsm_qwdhelmet>
  <entitydescription.tsm_qwdhelmet>Шлем Miracle Sea Pro-Guard Full Protection Helmet</entitydescription.tsm_qwdhelmet>
  <entityname.tsm_094>‖color:150,20,20,255‖Призрачное зеркало幻‖color:end‖</entityname.tsm_094>
  <entitydescription.tsm_094>‖color:150,20,20,255‖Мир может быть слишком жесток, но он прекрасен для этого这‖color:end‖</entitydescription.tsm_094>
  <entityname.tsm_qwdfdy>Бронежилет Miracle Sea Pro-Guard</entityname.tsm_qwdfdy>
  <entitydescription.tsm_qwdfdy>Специальный бронежилет Pro-Guard, снижающий урон некоторых специальных пуль</entitydescription.tsm_qwdfdy>
  <entityname.wks>Вольфрамовая руда</entityname.wks>
  <entitydescription.wks>Сырая высокотвердая материя</entitydescription.wks>
  <entityname.wk>Вольфрамовая руда</entityname.wk>
  <entitydescription.wk>Высокоплотный материал, сделанный из разлагающейся вольфрамовой руды, вольфрамовая руда часто встречается в пещерах, по словам людей на станции добычи</entitydescription.wk>
  <entityname.Sulfur>Сера</entityname.Sulfur>
  <entitydescription.Sulfur>Производится при разложении сульфидов, которые чаще встречаются в пещерах</entitydescription.Sulfur>
  <entityname.sulphurore>Сульфид</entityname.sulphurore>
  <entitydescription.sulphurore>Сырая руда</entitydescription.sulphurore>
  <entityname.tsk>Карбонит</entityname.tsk>
  <entitydescription.tsk>Сырая руда</entitydescription.tsk>
  <entityname.ts>Карбоновый блок</entityname.ts>
  <entitydescription.ts>Производится в результате разложения углеродистой руды, которая чаще всего встречается в пещерах</entitydescription.ts>
  <entityname.tsm-zltzq>Гравитационный метатель</entityname.tsm-zltzq>
  <entitydescription.tsm-zltzq>Мы несем перемены в мир, вводя санкции в стране богов: новейшее гравитационное оружие Sanctioner из Miracle Sea. Оружие Sanctioner имеет значительные ограничения на использование и требует специальной защитной одежды, несоблюдение которых может привести к серьезным последствиям. </entitydescription.tsm-zltzq>
  <entityname.tsm-szqyjgs>Невесомый луч тракторного лазера</entityname.tsm-szqyjgs>
  <entitydescription.tsm-szqyjgs>Дорогой изготовленный на заказ корпус с сильно реагирующей гравитационной жидкостью, протекающей внутри, создавая гравитационный домен при каждом использовании. </entitydescription.tsm-szqyjgs>
  <entityname.zlqysuit>Костюм гравитационной тяги</entityname.zlqysuit>
  <entitydescription.zlqysuit>Специализированная защитная одежда, эта защита носится исключительно пользователями гравитационных метателей и может полностью нейтрализовать побочные эффекты от использования гравитационных метателей, но плохо подходит в качестве обычной защитной одежды. </entitydescription.zlqysuit>
  <entityname.zxqzsuit>Тяжелый водолазный костюм из свинцового литья</entityname.zxqzsuit>
  <entitydescription.zxqzsuit>Суперпрочный гидрокостюм, гораздо более защитный, чем все защитные костюмы, но громоздкий, но громоздкий для безопасности, но это того стоит, не так ли? </entitydescription.zxqzsuit>
  <afflictionname.zlqy>Гравитационная тяга</afflictionname.zlqy>
  <afflictiondescription.zlqy>Давайте вместе погрузимся во тьму, сотканную добром и злом</afflictiondescription.zlqy>
  <afflictioncauseofdeath.zlqy>Анигиляция</afflictioncauseofdeath.zlqy>
  <afflictioncauseofdeathself.zlqy>Звонок смерти прозвучал, но это приветствие открытия врат другого мира</afflictioncauseofdeathself.zlqy>
  <afflictionname.triton>Отравление дейтерием</afflictionname.triton>
  <afflictiondescription.triton>Вы чувствуете, как внутри вас клубится тритий</afflictiondescription.triton>
  <afflictioncauseofdeath.triton>Тритиевые ядра</afflictioncauseofdeath.triton>
  <afflictioncauseofdeathself.triton>Чистое пение останавливается на вечном и отчаянном шипении</afflictioncauseofdeathself.triton>
  <afflictionname.lj>Удары молнии</afflictionname.lj>
  <afflictiondescription.lj>Вы чувствуете покалывание внутри тела, и гром распространяется по всему телу</afflictiondescription.lj>
  <afflictioncauseofdeath.lj>Громовой раскат</afflictioncauseofdeath.lj>
  <afflictioncauseofdeathself.lj>Убит молнией</afflictioncauseofdeathself.lj>
  <afflictionname.zlyz>Крушение гравитацией</afflictionname.zlyz>
  <afflictiondescription.zlyz>Вы чувствуете невидимое давление, которое мешает вам двигаться</afflictiondescription.zlyz>
  <afflictioncauseofdeath.zlyz>Тяжесть</afflictioncauseofdeath.zlyz>
  <afflictioncauseofdeathself.zlyz>Это ваша чума, следствие вашего пренебрежения правилами, где оружие санкционированных нелегко использовать обычным людям. </afflictioncauseofdeathself.zlyz>
  <entityname.tsm_th>Все тот же сумрачный сон</entityname.tsm_th>
  <entitydescription.tsm_th>Стандартная штурмовая винтовка штаба Miracle Sea. Летайте высоко и парите в мире, оседлайте чистый воздух и бросьте вызов инь и ян. </entitydescription.tsm_th>
  <entityname.tsm_thmagazine1>Магазин сумрачного сна</entityname.tsm_thmagazine1>
  <entitydescription.tsm_thmagazine1> Боеприпасы большого калибра, которые могут быть изготовлены из более дешевых материалов. </entitydescription.tsm_thmagazine1>
  <entityname.tsm_thmagazine2>Открытый магазин Дитто</entityname.tsm_thmagazine2>
  <entitydescription.tsm_thmagazine2>Магазин с ОТМ</entitydescription.tsm_thmagazine2>
  <entityname.tsm_thmagazine3>Магазин для тех же слабых изменений</entityname.tsm_thmagazine3>
  <entitydescription.tsm_thmagazine3>Магазин для сменных патронов большого калибра</entitydescription.tsm_thmagazine3>
  <entityname.tsm_gy>Общая тень</entityname.tsm_gy>
  <entitydescription.tsm_gy>Полуавтоматическая винтовка штаба Miracle Sea с двумя режимами стрельбы. Легендарный воин однажды использовал это оружие, чтобы убить более дюжины хищников-ветеранов менее чем за минуту</entitydescription.tsm_gy>
  <entityname.tsm_gymagazine1>Общий Магазин теней</entityname.tsm_gymagazine1>
  <entitydescription.tsm_gymagazine1>Общие теневые магазины, боеприпасы большого калибра, которые могут быть изготовлены из более дешевых материалов. </entitydescription.tsm_gymagazine1>
  <entityname.tsm_gymagazine2>Ко-теневые бронебойные магазины HE</entityname.tsm_gymagazine2>
  <entitydescription.tsm_gymagazine2>Заряжает 19 патронов бронебойно-фугасными боеприпасами, которые имеют очень высокую глубину проникновения и производят небольшой взрыв при ударе для поражения цели.</entitydescription.tsm_gymagazine2>
  <entityname.tsm_gymagazine3>Общий Магазин смены теней</entityname.tsm_gymagazine3>
  <entitydescription.tsm_gymagazine3>Магазин трансформации Общей Тени, заряженный крупнокалиберными патронами трансформации, патроны трансформации - это тип боеприпасов, разработанный Miracle Sea, чертежи еще не были распространены на рынке</entitydescription.tsm_gymagazine3>
  <entityname.tsm_xy>Вращение полумесяца</entityname.tsm_xy>
  <entitydescription.tsm_xy>Полумесяц - новая тяжелая снайперская винтовка Института</entitydescription.tsm_xy>
  <entityname.tsm_xymagazine1>Магазин Новая Луна</entityname.tsm_xymagazine1>
  <entitydescription.tsm_xymagazine1>Полумесячный обычный магазин с 8 патронами 12,7*99</entitydescription.tsm_xymagazine1>
  <entityname.tsm_xymagazine2>Бронебойно-зажигательный магазин New Moon</entityname.tsm_xymagazine2>
  <entitydescription.tsm_xymagazine2>Обратите внимание! Избегайте использования этого магазина в помещениях, как из-за его чрезвычайно высокой глубины проникновения, так и из-за его свойства воспламеняться при столкновении с объектами, это чрезвычайно случайный патрон, особенно при стрельбе по стенам или за дверями, пожалуйста, помните о положении ваших товарищей по команде. </entitydescription.tsm_xymagazine2>
  <entityname.tsm_xymagazine3>Магазин полумесяца</entityname.tsm_xymagazine3>
  <entitydescription.tsm_xymagazine3>Магазин трансформации "Полумесяц" заряжается 5 патронами большого калибра, специально разработанными для поражения целей непосредственно за дверями и стенами. </entitydescription.tsm_xymagazine3>
  <entityname.tsm-drh>DRH</entityname.tsm-drh>
  <entitydescription.tsm-drh>Альянс разработал боевую штурмовую винтовку для сил специальных операций</entitydescription.tsm-drh>
  <entityname.tsm-drhmagazine>DRH магазин</entityname.tsm-drhmagazine>
  <entitydescription.tsm-drhmagazine>Обычные магазины DRH</entitydescription.tsm-drhmagazine>
  <entityname.tsm-drhkjdmagazine>DRH экспансивный магазин</entityname.tsm-drhkjdmagazine>
  <entitydescription.tsm-drhkjdmagazine>DRH специальные патроны, которые наносят большие раны и заставляют врагов больше кровоточить</entitydescription.tsm-drhkjdmagazine>
  <entityname.tsm_drhcustom>Коалиция DRH CUSTOM</entityname.tsm_drhcustom>
  <entitydescription.tsm_drhcustom>Специально модифицированный DRH с большей огневой мощью и улучшенными характеристиками</entitydescription.tsm_drhcustom>
  <entityname.tsm-M4>M4</entityname.tsm-M4>
  <entitydescription.tsm-M4>Популярная штурмовая винтовка, разработанная Лигой, с отличными характеристиками и мощным боеприпасом, сделавшая многих верными поклонниками</entitydescription.tsm-M4>
  <entityname.tsm-m4magazine>Магазины М4</entityname.tsm-m4magazine>
  <entitydescription.tsm-m4magazine>Обычный магазин для M4, заполненный 50 патронами обычного снаряжения, вдвое менее смертоносен, но все же не мешает ему быть самым распространенным патроном. </entitydescription.tsm-m4magazine>
  <entityname.tsm-m4mlmagazine>M4 магазин Гроза</entityname.tsm-m4mlmagazine>
  <entitydescription.tsm-m4mlmagazine>Патроны Thunderbolt, пуля, изготовленная Альянсом с использованием инопланетных минералов, в настоящее время является строго засекреченным документом, но огромные прибыли позволили ей распространиться</entitydescription.tsm-m4mlmagazine>
  <entityname.tsm_M4custom>FNH M4 мод 1</entityname.tsm_M4custom>
  <entitydescription.tsm_M4custom>Модифицированная версия популярного на рынке M4, обладающая большей подавляющей способностью, она стала стандартным оружием многих верфей и наемников</entitydescription.tsm_M4custom>
  <entityname.tsm-hk46>FNH MK46 мод 0</entityname.tsm-hk46>
  <entitydescription.tsm-hk46>Самый распространенный сквадовый пулемет сил Альянса, более легкий по весу, позволяющий работать в более широком диапазоне условий. </entitydescription.tsm-hk46>
  <entityname.tsm-hk46magazine>Магазин МК46</entityname.tsm-hk46magazine>
  <entitydescription.tsm-hk46magazine>Обычный магазин МК46, магазин большой емкости на 120 патронов, обеспечивающий более высокую огневую производительность</entitydescription.tsm-hk46magazine>
  <entityname.tsm-97>Тип 97</entityname.tsm-97>
  <entitydescription.tsm-97>Легкий вес и компактная конструкция, хорошая точность и высокая надежность. </entitydescription.tsm-97>
  <entityname.tsm-97magazine>Магазин типа 97</entityname.tsm-97magazine>
  <entitydescription.tsm-97magazine>Магазин Тип 97 Regular, заряженный 55 патронами малого калибра 5.8 с высокой скорострельностью</entitydescription.tsm-97magazine>
  <entityname.tsm-97cjmagazine>Магазин Тип 97 бронебойный</entityname.tsm-97cjmagazine>
  <entitydescription.tsm-97cjmagazine>Заряжает боеприпасы с большей глубиной пробития, а также ограничивает количество заряжаемых боеприпасов, но обмен количества на качество позволяет противостоять бронированным подразделениям без особого стеснения</entitydescription.tsm-97cjmagazine>
  <entityname.tsm-aug>AUG</entityname.tsm-aug>
  <entitydescription.tsm-aug>Модифицированный Альянсом AUG работает более надежно и превосходит по точности стрельбы, захвату цели и управлению полностью автоматическим огнем. Единственным недостатком является то, что он может оказаться в руках ваших врагов</entitydescription.tsm-aug>
  <entityname.tsm-augmagazine>AUG магазин</entityname.tsm-augmagazine>
  <entitydescription.tsm-augmagazine>Обычные магазины AUG под патрон 5.56, который до сих пор является самым распространенным в Альянсе</entitydescription.tsm-augmagazine>
  <entityname.tsm-augcjmagazine>AUG бронебойные магазины</entityname.tsm-augcjmagazine>
  <entitydescription.tsm-augcjmagazine>Специальные бронебойные магазины AUG имеют большую глубину проникновения, чем обычные боеприпасы, и гораздо более эффективны против противников в бронежилетах, чем обычные боеприпасы</entitydescription.tsm-augcjmagazine>
  <entityname.tsm-mk18>MK18</entityname.tsm-mk18>
  <entitydescription.tsm-mk18>Укороченный корпус для большей гибкости и лучшей приспособленности к бою на ближней дистанции</entitydescription.tsm-mk18>
  <entityname.tsm_mk18custom>MK18 короткой дистанции</entityname.tsm_mk18custom>
  <entitydescription.tsm_mk18custom>Модифицированный MK18, с улучшенными боевыми характеристиками, обеспечивающий более быструю реакцию, а также подавление, как повстанцам, так и наемникам нужен модифицированный пистолет Union</entitydescription.tsm_mk18custom>
  <entityname.tsm-mk18magazine>Магазин МК18</entityname.tsm-mk18magazine>
  <entitydescription.tsm-mk18magazine>обычные магазины МК18, боеприпасы среднего калибра союзного выпуска, с высокой скорострельностью МК18, позволяют легко выполнять поставленные задачи</entitydescription.tsm-mk18magazine>
  <entityname.tsm-mk18rsdmagazine>Магазин с белым фосфором МК18</entityname.tsm-mk18rsdmagazine>
  <entitydescription.tsm-mk18rsdmagazine>Специальный патрон Мк18 с белым фосфором, патрон средней мощности, который может воспламеняться и является чрезвычайно смертельным для большинства людей или аборигенов Иоана. </entitydescription.tsm-mk18rsdmagazine>
  <entityname.tsm-ak47>AK-47</entityname.tsm-ak47>
  <entitydescription.tsm-ak47>Винтовка, которую можно найти повсюду, оружие, которое было завоевано от Земли до Ио, но, конечно, адаптировано для локальных боевых действий</entitydescription.tsm-ak47>
  <entityname.tsm-ak47magazine>АК-47 обычный магазин</entityname.tsm-ak47magazine>
  <entitydescription.tsm-ak47magazine>ak47 магазин, доступны везде, как на Земле, так и на Ио</entitydescription.tsm-ak47magazine>
  <entityname.tsm-ak47krmagazine>АК-47 увеличенный магазин</entityname.tsm-ak47krmagazine>
  <entitydescription.tsm-ak47krmagazine>АК-47 делюкс 80 патронов в расширенном магазине повышенной емкости, обеспечивающем лучшую огневую мощь</entitydescription.tsm-ak47krmagazine>
  <entityname.tsm-ak74u>AK74U</entityname.tsm-ak74u>
  <entitydescription.tsm-ak74u>Хороший, долговечный и часто используемый, так же хорошо, как и отсутствие недостатков, не так ли? </entitydescription.tsm-ak74u>
  <entityname.tsm-ak74umagazine>Магазин AK74U</entityname.tsm-ak74umagazine>
  <entitydescription.tsm-ak74umagazine>ак74у обычные магазины, которые можно найти везде, боеприпасы, которые доступны везде и, возможно, являются хорошим выбором</entitydescription.tsm-ak74umagazine>
  <entityname.SKS>Симоновская винтовка</entityname.SKS>
  <entitydescription.SKS>Винтовка Симонова - самозарядная винтовка, разработанная известным советским конструктором стрелкового оружия Сергеем Гавриловичем Симоновым во время Второй мировой войны, доработанная в 1946 году и поступившая на вооружение Советской Армии. Винтовка также известна как СКС, что является аббревиатурой от самозарядного карабина Симонова. СКС стал первой винтовкой, стреляющей советским патроном промежуточной мощности 7,62 x 39 мм М43, и представляет собой самозарядную винтовку обычной конструкции с управляемым газоотводным механизмом и штыком в виде меча. Его преимуществами являются простота конструкции и хорошая жесткость, что делает его хорошим эксплуатационным оружием</entitydescription.SKS>
  <entityname.tsm-sksmagazine>Бронебойный патрон для винтовки Симонова</entityname.tsm-sksmagazine>
  <entitydescription.tsm-sksmagazine>Закаленный бронебойный патрон с сердечником из углеродистой стали, обладающий большой глубиной проникновения и высоким замедлением</entitydescription.tsm-sksmagazine>
  <entityname.m32>М32</entityname.m32>
  <entitydescription.m32>М32</entitydescription.m32>
  <entityname.tsm-pjgrenade>М32 бронебойная граната</entityname.tsm-pjgrenade>
  <entitydescription.tsm-pjgrenade>Граната малой дальности с высокой взрывной силой, очень мощная</entitydescription.tsm-pjgrenade>
  <entityname.tsm-rsgrenade>Зажигательная граната М32</entityname.tsm-rsgrenade>
  <entitydescription.tsm-rsgrenade>Внимание! Широко распространенные ожоги</entitydescription.tsm-rsgrenade>
  <entityname.tsm-m2>М2</entityname.tsm-m2>
  <entitydescription.tsm-m2>У М2 нет ни замысловатого дизайна, ни вычурного внешнего вида, и вес его очень громоздкий, если смотреть на него в наши дни, и скорострельность тоже не велика, что делает его очень невыразительным пистолетом в современном бесконечном семействе огнестрельного оружия. Но это было достаточно простое по конструкции оружие, чтобы стать "фаворитом" иоанских суперменов, и оно часто было одним из самых надежных "компаньонов" солдат в самые опасные времена</entitydescription.tsm-m2>
  <entityname.tsm-m2magazine>Магазин М2</entityname.tsm-m2magazine>
  <entitydescription.tsm-m2magazine>М2 магазин сверхвысокой емкости 250 патронов для непрерывного подавления огня противника</entitydescription.tsm-m2magazine>
  <entityname.tsm-m2bytz>Белый орел (M2)</entityname.tsm-m2bytz>
  <entitydescription.tsm-m2bytz>Орел в воде, с большим ребром на континенте</entitydescription.tsm-m2bytz>
  <entityname.tsm-m132>М134</entityname.tsm-m132>
  <entitydescription.tsm-m132>Сегодняшний прогноз погоды для Ио, в основном стабильный, удерживая некоторые части M134 для пулевого дождя</entitydescription.tsm-m132>
  <entityname.tsm-m132magazine>Магазин М134</entityname.tsm-m132magazine>
  <entitydescription.tsm-m132magazine>Магазин m134 с его сверхскорострельностью и магазином на 200 патронов - худший кошмар врага</entitydescription.tsm-m132magazine>
  <entityname.tsm-ksg>KSG</entityname.tsm-ksg>
  <entitydescription.tsm-ksg>Дробовик KSG - двуствольное магазинное помповое ружье бескурковой конструкции, с питанием каждого магазина тремя патронами, модернизированное и обладающее большей мощностью, чем другие дробовики</entitydescription.tsm-ksg>
  <entityname.tsm-m1014>Bernelli M1014</entityname.tsm-m1014>
  <entitydescription.tsm-m1014>"Великий звук слона невидим"</entitydescription.tsm-m1014>
  <entityname.tsm_m1911>Памятник</entityname.tsm_m1911>
  <entitydescription.tsm_m1911>м1911 меморатор: мгновенный и неослабевающий Мысль в начале дня Предпочтение десяти царств и всех существ</entitydescription.tsm_m1911>
  <entityname.tsm_m1911ammo>Магазин M1911</entityname.tsm_m1911ammo>
  <entitydescription.tsm_m1911ammo>M1911 Commemorative Regular Magazine, магазин большой емкости на 15 патронов, отличный выбор для вашего пистолета</entitydescription.tsm_m1911ammo>
  <entityname.tsm_cc>‖color:220,20,20,255‖Наследство传‖color:end‖</entityname.tsm_cc>
  <entitydescription.tsm_cc>‖color:220,0,20,255‖Однажды они расскажут истории о нас总‖color:end‖</entitydescription.tsm_cc>
  <entityname..50>Наследственные пули</entityname..50>
  <entitydescription..50>Наследственные пули, которые часто встречаются в различных реликвиях или сундуках. </entitydescription..50>
  <entityname..50gb>Наследственные взрывные патроны</entityname..50gb>
  <entitydescription..50gb>Счастье - это то, что оно есть, счастье - это горсть наследия, заряженная шестью патронами взрывного действия</entitydescription..50gb>
  <entityname.tsm_flashlight>Милый морской интенсивный фонарик</entityname.tsm_flashlight>
  <entitydescription.tsm_flashlight>Свет и тьма вместе, солнце и луна вместе</entitydescription.tsm_flashlight>
  <entityname.tsm_jgzsq>Лазерная указка Miracle Sea</entityname.tsm_jgzsq>
  <entitydescription.tsm_jgzsq>Лазерная указка, которую можно установить на оружие</entitydescription.tsm_jgzsq>
  <entityname.tsm_pmf>Топор Разлома Miracle Sea</entityname.tsm_pmf>
  <entitydescription.tsm_pmf>"Вот Джонни!" отлично ломает конечности, и всегда известно, что топор для взлома дверей не может ломать двери</entitydescription.tsm_pmf>
  <entityname.tsm_pqc>Молот разрушителя стен Miracle Sea</entityname.tsm_pqc>
  <entitydescription.tsm_pqc>"80! 80! 80! 80!" Специальная атака по стенам, отличный выбор для разрушения стен. </entitydescription.tsm_pqc>
  <entityname.tsm-thermalgoggles>Чип для тепловидения Miracle Sea</entityname.tsm-thermalgoggles>
  <entitydescription.tsm-thermalgoggles>Чип, установленный в шлеме "Чудесное море" для разблокировки доступа к тепловидению</entitydescription.tsm-thermalgoggles>
  <entityname.tsm-healthscanner>Чип сканирования здоровья Miracle Sea</entityname.tsm-healthscanner>
  <entitydescription.tsm-healthscanner>Чип, установленный на шлем Miracle Sea для разблокировки доступа к сканеру здоровья</entitydescription.tsm-healthscanner>
  <entityname.tsm_tqzzfbd>Щит Miracle Sea для специальных операций</entityname.tsm_tqzzfbd>
  <entitydescription.tsm_tqzzfbd>Маленький круглый щит для Группы специальных операций Miracle Sea, встречается в большинстве сценариев, где Группа специальных операций подавляет восстание</entitydescription.tsm_tqzzfbd>
  <entityname.tsm_xjzzfbd>Усовершенствованный боевой взрывной щит Чудо-моря</entityname.tsm_xjzzfbd>
  <entitydescription.tsm_xjzzfbd>Большой квадратный щит для передовой боевой группы "Чудо-моря", этот щит отлично защищает как от различных туземцев Иоана, так и от перестрелок</entitydescription.tsm_xjzzfbd>
  <entityname.tsm-zxf>Боевой лайнер Miracle Sea</entityname.tsm-zxf>
  <entitydescription.tsm-zxf>Самая распространенная подкладка, используемая бойцами Чудесного моря, она обеспечивает изоляцию от холода и удобна в носке</entitydescription.tsm-zxf>
  <entityname.tsm-tqzzjz>Броня для специальных операций Чудо-Моря</entityname.tsm-tqzzjz>
  <entitydescription.tsm-tqzzjz>Броня для борьбы с беспорядками подразделения специальных операций Miracle Sea разработана для борьбы с различными беспорядками и повстанческими сценариями, обеспечивая повышенную защиту от гранат и осколков. </entitydescription.tsm-tqzzjz>
  <entityname.tsm-tqzzhelmet>Шлем для специальных операций Miracle Sea</entityname.tsm-tqzzhelmet>
  <entitydescription.tsm-tqzzhelmet>Обеспечивает хорошую защиту головы, и обычно его можно увидеть в крупных повстанческих сценах в броне и шлемах для специальных операций, причем шлемы могут быть дооснащены различными чипами для работы в различных условиях. </entitydescription.tsm-tqzzhelmet>
  <entityname.tsm-xjzzhelmet>Усовершенствованный боевой шлем Miracle Sea</entityname.tsm-xjzzhelmet>
  <entitydescription.tsm-xjzzhelmet>Усовершенствованный боевой шлем Miracle Sea - это усовершенствованный шлем, специально разработанный Институтом для внешних крестоносцев, который может быть оснащен различными чипами для повышения боевых характеристик в зависимости от условий, в которых он используется. </entitydescription.tsm-xjzzhelmet>
  <entityname.tsm-xjzzjz>Усовершенствованная боевая броня Чудесного моря</entityname.tsm-xjzzjz>
  <entitydescription.tsm-xjzzjz>Броня, разработанная Институтом Чудесного Моря для передовой боевой группы, эта тяжелая броня была разработана для борьбы с различными существами и обеспечения большей защиты для сражающихся. </entitydescription.tsm-xjzzjz>
  <!--entityname.>
  </entityname.
  <entitydescription.>
  </entitydescription.-->
  <entityname.tsm-toolbox>Большой чемодан Miracle Sea</entityname.tsm-toolbox>
  <entitydescription.tsm-toolbox>Большой чемодан "Море чудес" со специальной водонепроницаемой обработкой, поэтому вы можете не беспокоиться о том, что ваши вещи промокнут</entitydescription.tsm-toolbox>
  <entityname.tsm-toolbox1>Кейс для оружия Miracle Sea</entityname.tsm-toolbox1>
  <entitydescription.tsm-toolbox1>Ящик для оружия Miracle Sea с одним местом для пистолета и двумя местами для магазина, обычно используется для тяжелого оружия, можно носить в руке или на спине</entitydescription.tsm-toolbox1>
  <entityname.tsm-bag>Многоцелевой рюкзак Miracle Sea</entityname.tsm-bag>
  <entitydescription.tsm-bag>Многоцелевой рюкзак небольшой вместимости</entitydescription.tsm-bag>
  <entityname.tsm-bag1>Малый рюкзак Miracle Sea</entityname.tsm-bag1>
  <entitydescription.tsm-bag1>Маленький рюкзак, не очень вместительный, но достаточный</entitydescription.tsm-bag1>
  <entityname.tsm-bag2>Рюкзак Miracle Sea TAC</entityname.tsm-bag2>
  <entitydescription.tsm-bag2>Большой рюкзак, большой рюкзак, который был распространен во время Великого крестового похода</entitydescription.tsm-bag2>
  <entityname.daylight>Дневная вспышка Чудесного моря</entityname.daylight>
  <entitydescription.daylight>Освещают окрестности, как будто это дневной свет, не перезаряжаются</entitydescription.daylight>
  <entityname.tsmvest>Кевларовые бронежилеты</entityname.tsmvest>
  <entitydescription.tsmvest>Кевларовый жилет с большим количеством карманов для лучшей защиты</entitydescription.tsmvest>
  <!--entityname.tsm-armor-plate>防弹插板</entityname.tsm-armor-plate>
  <entitydescription.tsm-armor-plate>四级防护&#xD;&#xA; 碳化硅和聚乙烯IV级防护插板</entitydescription.tsm-armor-plate-->
  <entityname.yh>Лунный цветок</entityname.yh>
  <entitydescription.yh>‖color:255,144,48,255‖荣Оружие ближнего боя Почетной стражи, воспроизведенное из инопланетных материалов в виде кольцевидного клинка‖color:end‖</entitydescription.yh>
  <!--entityname.yhdq>月华刀鞘</entityname.yhdq>
  <entitydescription.yhdq>月华专用刀鞘</entitydescription.yhdq-->
  <entityname.tsm-nlhzgun>Miracle Sea многоугольная энергопушка</entityname.tsm-nlhzgun>
  <entitydescription.tsm-nlhzgun>Для ускорения снаряда в пушке используется пара параллельных проводящих дорожек. Поток электричества течет от одной дорожки к пуле, а затем к другой; этот взаимодействующий электромагнитный эффект разгоняет пулю до очень высокой скорости. Ему требуется короткий период перезарядки, прежде чем он сможет выстрелить свои энергетические снаряды с невероятной скоростью</entitydescription.tsm-nlhzgun>
  <entityname.tsm-nlhzmagazine>Магазин энергопушки Miracle Sea</entityname.tsm-nlhzmagazine>
  <entitydescription.tsm-nlhzmagazine>Это магазин для пушки энергетического взлома. Магазин заполнен частицами субатомной реакции, взрывная сила частиц увеличивает кинетическую энергию удара, делая оружие эффективным как против пехоты, так и против брони, а боеприпасы перезаряжаемы. </entitydescription.tsm-nlhzmagazine>
  <entityname.tsm-1>TSO MK.1 мод0</entityname.tsm-1>
  <entitydescription.tsm-1>Одна из первых модифицируемых винтовок, выпущенных компанией Miracle Sea, с дополнительными патронами для магазинов общего назначения и бронебойных расширенных магазинов, но оригинальное оружие имеет плохую точность и отдачу и нуждается в модификации с помощью деталей для достижения наилучших результатов</entitydescription.tsm-1>
  <entityname.tsm-2>TSO MK.1 мод1</entityname.tsm-2>
  <entitydescription.tsm-2>Добавление рукоятки и тактического фонаря значительно снижает отдачу и повышает способность вести бой в условиях недостаточной освещенности</entitydescription.tsm-2>
  <entityname.tsm-live1>TSO MK.2 мод1</entityname.tsm-live1>
  <entitydescription.tsm-live1>Добавлены дебильные прицельные приспособления для повышения точности оружия и уникального прицеливания, чтобы стать дебильной модифицированной передней винтовкой</entitydescription.tsm-live1>
  <entityname.tsm-live2>TSO MK.2 мод2</entityname.tsm-live2>
  <entitydescription.tsm-live2>Модифицирован с умопомрачительным коротким стволом для установки лечебных патронов и патронов с повышенной отдачей, а также более высокой скорострельностью для повышения способности помогать в бою</entitydescription.tsm-live2>
  <entityname.tsm-death1>TSO MK.3 мод1</entityname.tsm-death1>
  <entitydescription.tsm-death1>Добавление прицела ярости увеличивает точность оружия и дает ему новый центр прицеливания, превращая его в модифицированную под ярость переднюю винтовку</entitydescription.tsm-death1>
  <entityname.tsm-death2>TSO MK.3 мод2</entityname.tsm-death2>
  <entitydescription.tsm-death2>Ствол модифицирован для стрельбы как ударными, так и метательными боеприпасами большего калибра для повышения летальности, а из-за высокой стоимости ствола скорострельность снижена для продления срока службы</entitydescription.tsm-death2>
  <!--entityname.tsm-weldingtool>奇迹之海结构修复工具</entityname.tsm-weldingtool>
  <entitydescription.tsm-weldingtool>电驱动弧焊机，使用电池可以对结构进行修复</entitydescription.tsm-weldingtool>
  <entityname.tsm-plasmacutter>奇迹之海结构裂解枪</entityname.tsm-plasmacutter>
  <entitydescription.tsm-plasmacutter>氧驱动解构工具，使用氧气罐进行充能</entitydescription.tsm-plasmacutter-->
  <entityname.tsm-dsvk>TAC MK.1</entityname.tsm-dsvk>
  <entitydescription.tsm-dsvk>Имитация вектора земной эпохи, версия без аксессуаров, может быть двуручным</entitydescription.tsm-dsvk>
  <entityname.tsm-mpvk>TAC MK.3</entityname.tsm-mpvk>
  <entitydescription.tsm-mpvk>Это оружие - для партнера: эта душа - для будущего</entitydescription.tsm-mpvk>
  <entityname.tsm-bzvk>TAC MK.2</entityname.tsm-bzvk>
  <entitydescription.tsm-bzvk>Когда война бесконечна, а несчастье никогда не кончается, так мы сможем бороться</entitydescription.tsm-bzvk>
  <entityname.tsm-vkmagazine>Стандартный магазин TAC</entityname.tsm-vkmagazine>
  <entitydescription.tsm-vkmagazine>векторные обычные магазины, доступные для всего огнестрельного оружия векторного класса</entitydescription.tsm-vkmagazine>
  <entityname.tsm-vkqwlmagazine>Магазины полной мощности TAC</entityname.tsm-vkqwlmagazine>
  <entitydescription.tsm-vkqwlmagazine>TAC Full Power Magazine - новый тип магазина, разработанный Miracle Sea, больший калибр, большая мощность, больший урон. </entitydescription.tsm-vkqwlmagazine>
  <entityname.tsm-fwdxd>Дробовик для обороны Miracle Sea</entityname.tsm-fwdxd>
  <entitydescription.tsm-fwdxd>Самое распространенное оборонительное ружье в Море Чудес, использующее четыре типа боеприпасов: оленьи, однозарядные, сменные и умиротворяющие</entitydescription.tsm-fwdxd>
  <entityname.tsm-rmstz>Дробовик для обороны Miracle Sea (окраска отряда Хигурашияма)</entityname.tsm-rmstz>
  <entitydescription.tsm-rmstz>Стандартный оборонительный дробовик отряда Хигурашияма с увеличенной емкостью магазина и большим количеством боеприпасов</entitydescription.tsm-rmstz>
  <entityname.tsm-rywdtz>Дробовик для обороны Miracle Sea(отделка почетного караула)</entityname.tsm-rywdtz>
  <entitydescription.tsm-rywdtz>Стандартные снаряды для оборонительных ружей Почетной гвардии с большим количеством загрузочных отделений для лучшего соответствия различным типам ружей</entitydescription.tsm-rywdtz>
  <entityname.tsm-ld>Специальная оленья дробь Miracle Sea Special</entityname.tsm-ld>
  <entitydescription.tsm-ld>Специальные патроны для дробовика 12 калибра</entitydescription.tsm-ld>
  <entityname.tsm-sdtdtd>Miracle Sea Double Rest Doktor</entityname.tsm-sdtdtd>
  <entitydescription.tsm-sdtdtd>Инновационная конструкция двойного приклада, который автоматически отсоединяется, когда внешний приклад попадает в цель, а затем быстро вворачивается внутрь цели для нанесения урона</entitydescription.tsm-sdtdtd>
  <entityname.tsm-bgd>Круглый трансформируемый снаряд с обедненным зарядом "Чудо-море"</entityname.tsm-bgd>
  <entitydescription.tsm-bgd>Тритиевое термоядро, убивающая секция фрагментации дейтерия</entitydescription.tsm-bgd>
  <entityname.tsm-pxd>Успокаивающая бомба из резины чудесного моря</entityname.tsm-pxd>
  <entitydescription.tsm-pxd>Обеспечивает сильный контроль</entitydescription.tsm-pxd>
  <entityname.wb>Захватный тактический фонарь</entityname.wb>
  <entityname.mj1>Сумасшедший прицел</entityname.mj1>
  <entityname.mj2>Злой прицел</entityname.mj2>
  <entityname.xyq>Сумасшедший ствол</entityname.xyq>
  <entityname.cqg>Злобный ствол</entityname.cqg>
  <entityname.qt1>И-образный запас</entityname.qt1>
  <entityname.qt2>приклад типа II</entityname.qt2>
  <entityname.wb2>Прямая рукоятка</entityname.wb2>
  <entityname.mj3>Голографический прицел</entityname.mj3>
  <entityname.mj4>Прицел с красной точкой</entityname.mj4>
  <entityname.qk>Дульный срез типа I</entityname.qk>
  <entityname.qk1>Дуло типа II</entityname.qk1>
  <npctitle.abandonedoutpostnpcs_jlp>Предводитель</npctitle.abandonedoutpostnpcs_jlp>
  <npctitle.jlp_leader_heavy>Адвентизм - Старый Юбилей</npctitle.jlp_leader_heavy>
  <npctitle.jlp_xb1>Адвентизм - Старый длинный</npctitle.jlp_xb1>
  <npctitle.jlp_xb2>Воин Адвента</npctitle.jlp_xb2>
  <npctitle.jlp_xb3>Воин Пришествия</npctitle.jlp_xb3>
  <npctitle.jlp_xb4>Воин Пришествия</npctitle.jlp_xb4>
  <npctitle.jlp_xb5>Наемники пришествия</npctitle.jlp_xb5>
  <npctitle.jlp_xb6>Наемники пришествия</npctitle.jlp_xb6>
  <npctitle.lmptleader>Командующий операциями Альянса</npctitle.lmptleader>
  <npctitle.lmpt1>Офицер безопасности коалиции</npctitle.lmpt1>
  <npctitle.lmpt2>Офицер безопасности коалиции</npctitle.lmpt2>
  <npctitle.lmpt3>Офицер безопасности профсоюза</npctitle.lmpt3>
  <npctitle.lmpt4>Офицер безопасности коалиции</npctitle.lmpt4>
  <npctitle.lmpt5>Наемники Союза</npctitle.lmpt5>
  <!--Притворяется наемником Моря Чудес-->
  <npctitle.tsmpt>Наемники Моря Чудес</npctitle.tsmpt>
  <npctitle.tsmpt1>Наемники Моря Чудес</npctitle.tsmpt1>
  <npctitle.tsmpt2>Наемники Моря Чудес</npctitle.tsmpt2>
  <npctitle.tsmpt3>Наемники Чудесного моря</npctitle.tsmpt3>
  <npctitle.tsmpt4>Наемники Чудесного моря</npctitle.tsmpt4>
  <npctitle.tsmpt5>Наемники Моря Чудес</npctitle.tsmpt5>
  <!--Миракл Си-->
  <npctitle.tsm_tqzz>Команда специальных операций Чудесного моря</npctitle.tsm_tqzz>
  <npctitle.tsm_xjzz>Продвинутый боец Чудесного моря</npctitle.tsm_xjzz>
  <npctitle.tsm_qwd>Прокомбатанты Чудесного моря</npctitle.tsm_qwd>
  <entityname.tsm-generalmagazine>Универсальный магазин Miracle Sea</entityname.tsm-generalmagazine>
  <entitydescription.tsm-generalmagazine>Универсальные магазины для всех видов оружия</entitydescription.tsm-generalmagazine>
  <entityname.tsm-ExpandedCarbonSteelCoreArmorPiercingMagazine>Расширенный углеродисто-стальной бронебойный магазин Miracle Sea</entityname.tsm-ExpandedCarbonSteelCoreArmorPiercingMagazine>
  <entitydescription.tsm-ExpandedCarbonSteelCoreArmorPiercingMagazine> Расширяющийся бронебойный магазин общего назначения</entitydescription.tsm-ExpandedCarbonSteelCoreArmorPiercingMagazine>
  <entityname.tsm-healthyMagazine>Исцеляющий магазин моря чудес</entityname.tsm-healthyMagazine>
  <entitydescription.tsm-healthyMagazine>Это специальный магазин ‖color:190,170,100,255‖为TSO MK.2 мод2为‖color:end‖, он будет применять лечебный эффект в определенном диапазоне после попадания, и может вернуть к жизни умирающих людей несколькими выстрелами</entitydescription.tsm-healthyMagazine>
  <entityname.tsm-gnztMagazine>Магазин резиновых патронов Miracle Sea</entityname.tsm-gnztMagazine>
  <entitydescription.tsm-gnztMagazine>Это специальный магазин для ‖color:190,170,100,255‖为 TSO MK.2 мод2为‖color:end‖, который наносит очень мало урона, но может оглушать существ</entitydescription.tsm-gnztMagazine>
  <entityname.tsm-cjdMagazine>Магазин разрывных патронов Miracle Sea</entityname.tsm-cjdMagazine>
  <entitydescription.tsm-cjdMagazine>Это специальный магазин для ‖color:190,170,100,255‖为 TSO MK.3 мод2为‖color:end‖, заряженный макроударными патронами большого калибра для увеличения ударной и взрывной силы</entitydescription.tsm-cjdMagazine>
  <entityname.tsm-cttjMagazine>Магазин бронебойно-зажигательных патронов Miracle Sea</entityname.tsm-cttjMagazine>
  <entitydescription.tsm-cttjMagazine>Это специализированный магазин для‖color:190,170,100,255‖为 TSO MK.3 мод2为‖color:end‖, который имеет очень высокую глубину проникновения и также весьма разрушителен для зданий</entitydescription.tsm-cttjMagazine>
  <pucsscooter>Пропульсивная система</pucsscooter>
  <светильник>Система освещения</светильник>
  <фонарь>Система освещения</фонарь>
  <лазер>лазерная указка</лазер>
  <bzd>полуавтомат</bzd>
  <qzd>полностью автоматическая</qzd>
  <displayname.多量制作>[itemname] (несколько за раз)</displayname.多量制作>
  <displayname.填装>[itemname] (заполнить)</displayname.填装>
  <displayname.替换配方1>[itemname] (рецепт замены 1)</displayname.替换配方1>
  <displayname.替换配方2>[itemname] (рецепт замены 2)</displayname.替换配方2>
  <displayname.锻造>[itemname] (кузница)</displayname.锻造>
  <displayname.精炼>[itemname] (переработка)</displayname.精炼>
  <subcategory.tsm_abandonedhuman>Оплот адвентов</subcategory.tsm_abandonedhuman>
  <locationchange.outpost.changeto.chcity>[previousname]:Знамя Моря Чудес было сорвано, и этот форпост был захвачен адвентистами</locationchange.outpost.changeto.chcity>
  <locationchange.outpost.changeto.choutpost>[previousname]: Слава Адвенту богов! Этот аванпост теперь принадлежит Адвентизму</locationchange.outpost.changeto.choutpost>
  <locationchange.AmOutpost.changeto.amforge>EMBI начал новую разработку на [previousname]. </locationchange.AmOutpost.changeto.amforge>
  <locationchange.none.changeto.choutpost>Союз переехал на [previousname]! где он превратился в новую колонию</locationchange.none.changeto.choutpost>
  <locationchange.none.changeto.amoutpost>Процессия Моря Чудес была отправлена на [previousname], где процессия установила новый порядок. </locationchange.none.changeto.amoutpost>
  <locationchange.choutpost.changeto.chcity>В [previousname] Союза отправлялось все больше и больше беженцев, и был построен город. </locationchange.choutpost.changeto.chcity>
  <locationchange.locationchange.military.changeto.smfortress>В [previousname] прибыла группа передовых боевых групп "Чудо-море", чтобы улучшить оборону территории. </locationchange.locationchange.military.changeto.smfortress>
  <locationchange.Amforge.changeeto.amforgebig>Технические сержанты TSM и EMBI расширяют производственную площадку [previousname] до крупного производственного объекта. </locationchange.Amforge.changeeto.amforgebig>
  <locationname.chcity>Область охвата компании</locationname.chcity>
  <locationname.amforge>Аванпосты</locationname.amforge>
  <locationname.choutpost>Обсерватория Моря Чудес</locationname.choutpost>
  <locationname.amoutpost>Аванпост ЭМБИ</locationname.amoutpost>
  <locationname.amforgebig>Производственный завод</locationname.amforgebig>
  <locationname.smfortress>База Моря Чудес</locationname.smfortress>
  <locationnameformat.smfortress>Крепость Альянса [name]</locationnameformat.smfortress>
  <locationnameformat.chcity>Сентинел Адвент [name]</locationnameformat.chcity>
  <locationnameformat.chcity>сайт [name]</locationnameformat.chcity>
  <locationnameformat.choutpost>Союз [name]</locationnameformat.choutpost>
  <locationnameformat.amforge>EMBI Outpost [name]</locationnameformat.amforge>
  <locationnameformat.amoutpost>Аутпост [name]</locationnameformat.amoutpost>
  <locationnameformat.amoutpost>сайт [name]</locationnameformat.amoutpost>
  <locationnameformat.amoutpost>EMBI Research Facility [name]</locationnameformat.amoutpost>
  <locationnameformat.amforgebig>Производственная площадка [name]</locationnameformat.amforgebig>
  <locationnameformat.amforgebig>Производство [name]</locationnameformat.amforgebig>
  <npctitle.tsm_tqzz>Группа специальных операций "Великое море"</npctitle.tsm_tqzz>
  <npctitle.tsm_xjzz>Усовершенствованная морская боевая группа</npctitle.tsm_xjzz>
</infotexts>
<!-- Перевод by Heelge -->
